# 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: opensuse-i 18n\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-23 15:41+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-24 15:11+0800\n"
"Last-Translator: 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. Command line help text for the Xldap-server module
#: src/clients/auth-server.rb:37
msgid "Configuration of Authentication server"
msgstr "認證伺服器配置"

#: src/clients/auth-server.rb:49
msgid "Enable/Disable the service"
msgstr "啟用/禁用服務"

#: src/clients/auth-server.rb:53
msgid "Add a new database"
msgstr "添加新資料庫"

#: src/clients/auth-server.rb:60
msgid "Show a list of currently available databases"
msgstr "顯示當前可用資料庫列表"

#: src/clients/auth-server.rb:64
msgid "Show a list of currently configured schemas"
msgstr "顯示當前已配置方案列表"

#: src/clients/auth-server.rb:68
msgid "Add a schema to the list"
msgstr "向列表添加方案"

#: src/clients/auth-server.rb:72
msgid "Enable the service"
msgstr "啟用服務"

#: src/clients/auth-server.rb:73
msgid "Disable the service"
msgstr "禁用服務"

#: src/clients/auth-server.rb:75
msgid "Database type (\"hdb\" or \"bdb\")"
msgstr "資料庫類型 (\"hdb\" 或 \"bdb\")"

#: src/clients/auth-server.rb:79
msgid "Base DN for the database"
msgstr "資料庫基本判別名"

#: src/clients/auth-server.rb:83
msgid "DN for the administrator login"
msgstr "管理員登入判別名"

#: src/clients/auth-server.rb:87
msgid "Administrator password"
msgstr "管理員密碼"

#: src/clients/auth-server.rb:95
msgid "Directory for the database"
msgstr "資料庫資料夾"

#: src/clients/auth-server.rb:98
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: src/clients/auth-server.rb:99
msgid "Position"
msgstr "位置"

#. map<string, any> edb = LdapServer::ReadDatabase();
#. y2milestone("DBs: %1", edb);
#.
#: src/clients/auth-server.rb:192
msgid "No base DN provided\n"
msgstr "未提供基本判別名\n"

#: src/clients/auth-server.rb:209
msgid "Database cannot be created when the service is not enabled"
msgstr "當服務未啟用時無法創建資料庫"

#. y2milestone("db-options : %1", db);
#: src/clients/auth-server.rb:219
msgid "Error while adding the database"
msgstr "添加資料庫時出錯"

#. error popup
#. error popup
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:58
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:228
msgid ""
"The LDAP database has already been created. You can change the settings "
"later in the installed system."
msgstr "LDAP 資料庫已創建。稍後您可以在安裝好的系統中修改其設定。"

#. y2error( "sysconfig var is '%1'", SCR::Read( .sysconfig.openldap.OPENLDAP_REGISTER_SLP ) );
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:101
msgid "[root password]"
msgstr "[根密碼]"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:103
msgid "[manually set]"
msgstr "[手動設定]"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:106
msgid ""
"Unable to retrieve the system root password.  Set an LDAP server password to "
"continue."
msgstr "無法擷取系統 root 密碼。請設定一個 LDAP 伺服器密碼來繼續。"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:112
msgid "Setting up LDAP Master Server:"
msgstr "正在設定 LDAP 主伺服器："

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:114
msgid "Setting up standalone LDAP Server:"
msgstr "正在設定獨立 LDAP 伺服器："

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:121
msgid "Base DN: "
msgstr "基本判別名："

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:125
msgid "Root DN: "
msgstr "根判別名："

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:128
msgid "LDAP Password: "
msgstr "LDAP 密碼："

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:135
msgid "Setting up LDAP Slave Server"
msgstr "正在設定 LDAP 從屬伺服器"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:143
msgid "Provider: "
msgstr "提供者："

#. all known interfaces for testing
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:185
msgid "Open Port in Firewall"
msgstr "在防火牆上開啟埠"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:188
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:203
msgid "YES"
msgstr "是"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:190
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:204
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:212
msgid "NO"
msgstr "否"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:194
msgid "Firewall is disabled"
msgstr "防火牆已禁用"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:200
msgid "Register at SLP Daemon: "
msgstr "於 SLP 守護程序註冊："

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:212 src/modules/AuthServer.pm:2192
msgid "Start LDAP Server: "
msgstr "啟動 LDAP 伺服器："

#. Rich text title for LdapServer in proposals
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:253
msgid "OpenLDAP Server"
msgstr "OpenLDAP 伺服器"

#. Menu title for LdapServer in proposals
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:257
msgid "Open&LDAP Server"
msgstr "Open&LDAP 伺服器"

#. translators: error popup before aborting the module
#. translators: error popup before aborting the module
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:280
#: src/include/auth-server/complex.rb:53
msgid ""
"The package '%1' is not available.\n"
"YaST2 cannot continue the configuration\n"
"without installing the package."
msgstr ""
"軟體包 '%1' 不可用。\n"
"YaST2 未安裝該軟體包則無法繼續配置。"

#. translators: error popup before aborting the module
#. translators: error popup before aborting the module
#: src/clients/auth-server_proposal.rb:291
#: src/include/auth-server/complex.rb:64
msgid ""
"YaST2 cannot continue the configuration\n"
"without installing the required packages."
msgstr "YaST2 未安裝必需軟體包則無法繼續配置。"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:309
msgid ""
"OpenLDAP Replication Setup failed. Reconfigure after the installation has "
"finished."
msgstr "OpenLDAP 複製設定失敗。請在安裝結束後重新配置。"

#: src/clients/auth-server_proposal.rb:344
msgid ""
"OpenLDAP Server: Common server certificate not available.\n"
"StartTLS is disabled."
msgstr ""
"OpenLDAP 伺服器：通用伺服器證書不可用。\n"
"StartTLS 已禁用。"

#. Command line help text for the Xldap-server module
#: src/clients/openldap-mirrormode.rb:36
msgid "Configuration of OpenLDAP MirrorMode replication"
msgstr "OpenLDAP 映象模式複製配置"

#. Start new config wizward
#: src/include/auth-server/complex.rb:106
msgid "Existing configuration detected."
msgstr "檢測到已有配置。"

#: src/include/auth-server/complex.rb:107
msgid ""
"You have an existing configuration, but the LDAP server is currently not "
"running.\n"
"Do you want to start the server now and re-read its configuration data or do "
"you \n"
"want to create a new configuration from scratch?"
msgstr ""
"您有一個已有配置，但 LDAP 伺服器當前未運行。\n"
"您想要現在啟動該伺服器並重新讀取其配置資料，\n"
"還是想要從頭創建一個新配置呢？"

#: src/include/auth-server/complex.rb:112
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:202
msgid "Restart"
msgstr "重啟"

#: src/include/auth-server/complex.rb:114
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:203
msgid "New Configuration"
msgstr "新建配置"

#. Start new config wizward
#: src/include/auth-server/complex.rb:134
msgid "Migrate existing Configuration"
msgstr "遷移已有配置"

#: src/include/auth-server/complex.rb:135
msgid ""
"Your system is currently configured to use the configuration file\n"
"/etc/openldap/slapd.conf. YaST only supports the dynamic configuration\n"
"database of OpenLDAP (back-config). Do you want to migrate your existing\n"
"configuration to the configuration database?\n"
msgstr ""
"您的系統當前配置為使用配置檔案 /etc/openldap/slapd.conf。\n"
"YaST 僅支援 OpenLDAP 的動態配置資料庫 (back-config)。\n"
"您想要將您的已有配置遷移到配置資料庫嗎？\n"

#: src/include/auth-server/complex.rb:148
msgid "Migrate existing configuration"
msgstr "遷移已有配置"

#: src/include/auth-server/complex.rb:151
msgid "Create a new configuration from scratch"
msgstr "從頭創建一個新配置"

#. LdapServer summary dialog caption
#: src/include/auth-server/complex.rb:231
msgid "Authentication Server Configuration Summary"
msgstr "認證伺服器配置摘要"

#. heading for all dialogs
#. FIXME: adapt to your needs
#. Initialization dialog caption
#. Initialization dialog caption
#. Initialization dialog caption
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:32 src/include/auth-server/wizards.rb:52
#: src/include/auth-server/wizards.rb:122
#: src/include/auth-server/wizards.rb:202
#: src/include/auth-server/wizards.rb:295
msgid "Authentication Server Configuration"
msgstr "認證伺服器配置"

#. *********************
#. * dialog functions **
#. ********************
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:48
msgid "General Settings"
msgstr "通用設定"

#. list of valid encoding methods for password inputs, used by add database and edit database
#. dialogs
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:52 src/include/auth-server/widgets.rb:40
msgid "&Start LDAP Server"
msgstr "啟動 LDAP 伺服器(&S)"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:77 src/include/auth-server/widgets.rb:59
msgid "Register at an &SLP Daemon"
msgstr "於 &SLP 守護程序註冊"

#. `HWeight(1, `PushButton( `id( `pb_interface_ldaps), "Interfaces ...")),
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:88
#: src/include/auth-server/widgets.rb:127
msgid "Firewall Settings"
msgstr "防火牆設定"

#. create new item
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:198
msgid "The LDAP Server is not running."
msgstr "LDAP 伺服器未運行。"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:199
msgid ""
"Do you want to start it now to re-read its configuration data or do you want "
"to create a new configuration from scratch?"
msgstr "您想要立即啟動並重新讀取它的配置資料，還是想要從頭創建一個新配置？"

#. get helps page
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:227
msgid "help page for item <b>"
msgstr "條目 <b>"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:228
msgid "</b> not available"
msgstr "</b> 的幫助頁面不可用"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:327
msgid "Server Type"
msgstr "伺服器類型"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:338
msgid "Stand-alone server"
msgstr "獨立伺服器"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:346
msgid "Master server in a replication setup"
msgstr "複製設定中的主控伺服器"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:354
msgid "Replica (slave) server.\n"
msgstr "複製 (從屬) 伺服器。\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:355
msgid "All data, including configuration, is replicated from a remote server."
msgstr "全部資料，包括配置，將從一個遠端伺服器複製過來。"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:386
msgid ""
"YaST was not able to determine the fully qualified hostname of this\n"
"computer. \n"
msgstr "YaST 不能夠確定此計算機的完全限定主機名。\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:389
msgid "Setting up a replication master is currently not possible."
msgstr "當前不可以設定一個複製主控伺服器。"

#. Button text
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:452
msgid "&Advanced Configuration"
msgstr "高階配置(&A)"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:464
msgid "Kerberos Authentication"
msgstr "Kerberos 認證"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:467
msgid "&Enable Kerberos Authentication"
msgstr "啟用 Kerberos 認證(&E)"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:494
msgid "Basic Kerberos Settings"
msgstr "基礎 Kerberos 設定"

#. TextEntry label: "Realm" is a typical kerberos phrase.
#. Please think twice please before you translate this,
#. and check with kerberos.pot how it is translated there.
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:502
msgid "R&ealm"
msgstr "領域(&E)"

#. abort?
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:563
msgid ""
"The package '%1' is not available.\n"
"YaST2 cannot enable Kerberos\n"
"without installing the package."
msgstr ""
"軟體包 '%1' 不可用。\n"
"YaST2 未安裝該軟體包則無法啟用 Kerberos。"

#. caption
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:595
msgid "Advanced Kerberos Configuration"
msgstr "高階 Kerberos 配置"

#. tree widget label
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:623
msgid "Advanced &Options"
msgstr "高階選項(&O)"

#. label widget
#. header label
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:637
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:729
msgid "Current Selection: "
msgstr "當前選區："

#. tree widget headline
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:789
msgid "Configuration:"
msgstr "配置："

#. ############## input handler ################
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:913
msgid "LDAP Authentication failed. Try again?\n"
msgstr "LDAP 認證失敗。重試嗎？\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:914
msgid "Error message: "
msgstr "錯誤訊息："

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:946
msgid "Create new account in the first database"
msgstr "在第一個資料庫中創建新賬戶"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:960
msgid "User Id"
msgstr "使用者 ID"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:967
msgid "Container Object"
msgstr "容器物件"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:973
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:980
msgid "Generate a Random Password"
msgstr "生成隨機密碼"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:992
msgid "Use the \"cn=config\" Account for Replication"
msgstr "使用 \"cn=config\" 賬戶進行復制"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1007
msgid "Configure Account for Replication"
msgstr "配置用於複製的賬戶"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1057 src/modules/LdapDatabase.rb:914
#: src/modules/LdapDatabase.rb:1173
msgid "is not a valid LDAP DN"
msgstr "不是一個有效的 LDAP 判別名"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1068 src/modules/LdapDatabase.rb:1679
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1073
msgid "Validate Password"
msgstr "校驗密碼"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1093
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1565
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:907
#: src/include/auth-server/widgets.rb:420
msgid "Enter a password"
msgstr "請輸入一個密碼"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1101
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1570
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:913
#: src/include/auth-server/widgets.rb:430
msgid "The passwords you have entered do not match. Try again."
msgstr "您輸入的密碼不匹配。請重試。"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1131
msgid "Provider Details"
msgstr "提供者細節"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1139 src/modules/LdapDatabase.rb:1607
#: src/modules/LdapDatabase.rb:1702
msgid "Protocol"
msgstr "協議"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1146
msgid "Provider Hostname"
msgstr "提供者主機名"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1153 src/modules/LdapDatabase.rb:1624
msgid "Use StartTLS"
msgstr "使用 StartTLS"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1162
msgid "Administration Password for the \"cn=config\" Database"
msgstr "\"cn=config\" 資料庫的管理員密碼"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1171
#: src/include/auth-server/widgets.rb:261
msgid "C&A Certificate File (PEM Format)"
msgstr "C&A 證書檔案 (PEM 格式)"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1174
#: src/include/auth-server/widgets.rb:264
msgid "Bro&wse..."
msgstr "瀏覽(&W)..."

#. file selection headline
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1231
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:567
msgid "Select CA Certificate File"
msgstr "選擇 CA 證書檔案"

#. ****************************
#. * tls handlers
#. ***************************
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1237
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:458
msgid "Select a Valid CA Certificate File"
msgstr "選擇一個有效的 CA 證書檔案"

#. Doing these checks during installation will
#. most probably fail
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1277
msgid ""
"Failed to open connection to the \"cn=config\" database on the provider "
"server.\n"
msgstr "開啟到提供者伺服器上的 \"cn=config\" 資料庫的連線失敗。\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1280
msgid ""
"Verify that the provider server allows remote connections to the \n"
"\"cn=config\" database and that you entered the correct password.\n"
msgstr ""
"請驗證提供者伺服器是否允許到 \"cn=config\" 資料庫的遠端連線，\n"
"以及您是否輸入了正確的密碼。\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1287
msgid "The following error messages were returned:"
msgstr "返回了以下錯誤訊息："

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1302
msgid "An error occurred while verifying the TLS/SSL configuration."
msgstr "驗證 TLS/SSL 配置時出錯。"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1314
msgid "Do you want to import a different CA/Server Certificate?"
msgstr "您想要匯入一個不同的 CA/伺服器證書嗎？"

#. Check if the syncrepl config of cn=config makes sense
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1325
msgid "The replication configuration on the provider server is missing.\n"
msgstr "提供者伺服器上缺失複製配置。\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1328
msgid "Click Continue to create it now."
msgstr "點選繼續來立即創建它。"

#. this test needs only be done in a non-MirrorMode setup
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1380
msgid ""
"The replication configuration on the master server indicates that\n"
"it is already acting as a replication consumer.\n"
msgstr "主控伺服器上的複製配置表明它已經扮演者複製使用者的角色了。\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1383
msgid ""
"Setting up cascaded replication of the cn=config is currently not supported."
msgstr "當前不支援設定 cn=config 的層疊複製。"

#. 2. Verify that the binddn/credential combination acutally works
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1410
msgid ""
"Checking the authentication credentials defined in the replication "
"configuration on the provider server failed.\n"
msgstr "檢查提供者伺服器上的複製配置中定義的認證資料失敗。\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1413 src/modules/LdapDatabase.rb:1971
#: src/modules/LdapDatabase.rb:1998
msgid "The test returned the following error messages:"
msgstr "測試返回了以下錯誤訊息："

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1424
msgid "Click \"Continue\" to correct this now."
msgstr "請點選 \"繼續\" 來立即修正它。"

#. ReplicatonSummary dialog
#. @return dialog result
#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1519
msgid "Replication Master setup"
msgstr "複製主控設定"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1522
msgid ""
"To act as a master server for replication, the configuration database needs\n"
"to be remotely accessible. Set a password for the configuration database.\n"
msgstr ""
"要作為複製主伺服器，配置資料庫需要能夠被遠端訪問。\n"
"請為配置資料庫設定一個密碼。\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1525
msgid ""
"\n"
"(Remote access to the Configuration database will be restricted to "
"encrypted\n"
"LDAP Connections.)\n"
msgstr ""
"\n"
"(到配置資料庫的遠端訪問將被限制為加密 LDAP 連線。)\n"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1532
msgid "Enter new &Password"
msgstr "請輸入新密碼(&P)"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1537
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:961
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1003
#: src/include/auth-server/widgets.rb:405 src/modules/LdapDatabase.rb:219
msgid "&Validate Password"
msgstr "校驗密碼(&V)"

#: src/include/auth-server/dialogs.rb:1543
msgid "Prepare for MirrorMode replication (generates the serverId attribute)"
msgstr "準備映象模式複製 (生成 serverId 屬性)"

#. The "Startup Configuration node for the main tree widget
#: src/include/auth-server/helps.rb:17
msgid "<h3>Startup Configuration</h3>"
msgstr "<h3>啟動配置</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:20
msgid "<h4>Start LDAP Server</h4>"
msgstr "<h4>啟動 LDAP 伺服器</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:21
msgid ""
"<p>Select <b>Yes</b> if the LDAP server should be started automatically as \n"
"part of the boot process. Select <b>No</b> if the LDAP server should not be "
"started. Note:\n"
"After selecting <b>No</b>, you cannot change the OpenLDAP configuration.</"
"p>\n"
msgstr ""
"<p>若 LDAP 伺服器應作為引導過程的一部分被自動啟動，請選擇<b>是</b>。\n"
"若 LDAP 伺服器不應被啟動，請選擇<b>否</b>。\n"
"注意：選擇<b>否</b>後，您將無法修改 OpenLDAP 配置。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:26
msgid "<h4>Protocol Listeners</h4>"
msgstr "<h4>協議監聽器</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:27
msgid "<p>Enable and disable the various protocol listeners of OpenLDAP.</p>"
msgstr "<p>為 OpenLDAP 啟用與禁用多種協議監聽器。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:30
msgid ""
"<p><b>LDAP</b> is the standard LDAP interface on Port 389. TLS/SSL secured "
"communication\n"
"is possible with the StartTLS operation when you have a server certificate "
"configured.</p>"
msgstr ""
"<p><b>LDAP</b> 是埠 389 之上的標準 LDAP 介面。當您配置了伺服器證書時，也可"
"以\n"
"通過 StartTLS 作業使用 TLS/SSL 安全通訊。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:33
msgid ""
"<p><b>LDAPS</b> enables the \"LDAP over SSL (ldaps)\" interface for SSL "
"protected\n"
"connections on port 636. This only works if you have a server certificate "
"configured (see \"Global Settings\"/\"TLS Settings\").\n"
msgstr ""
"<p><b>LDAPS</b> 在埠 636 上為 SSL 安全連線啟用了 \"LDAP over SSL (ldaps)\" "
"介面。\n"
"此選項僅在您配置了伺服器證書 (見 \"全局設定\"/\"TLS 設定\") 時才有效。\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:36
msgid ""
"<p><b>LDAPI</b> enables the \"LDAP over IPC\" interface for accessing the\n"
"LDAP server via a Unix Domain Socket. Do not disable the LDAPI interface \n"
"as YaST uses it to communicate with the server.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>LDAPI</b> 為通過 Unix 域套接字訪問 LDAP 伺服器開啟了 \"LDAP over IPC"
"\"。\n"
"請不要禁用 LDAPI 介面因為 YaST 也使用它來與伺服器通訊。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:41
msgid "<h4>Firewall Settings</h4>"
msgstr "<h4>防火牆設定</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:42
msgid ""
"<p>Select whether SuSEFirewall should allow access on the LDAP-related\n"
"network ports or not.</p>\n"
msgstr "<p>選擇 SuSE 防火牆是否應允許訪問 LDAP 相關網路埠。</p>\n"

#. First part of the Add Database Widget
#: src/include/auth-server/helps.rb:46
msgid "<h3>Basic Database Settings</h3>"
msgstr "<h3>基本資料庫設定</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:49
msgid ""
"<p>Choose the <b>Database</b> from <b>hdb</b> <b>bdb</b> and <b>mdb</b>. "
"<b>Hdb</b> is a\n"
"variant of the <b>bdb</b> backend that uses a hierarchical database layout "
"and\n"
"supports subtree renames. Otherwise it is identical to <b>bdb</b>. A\n"
"<b>hdb</b>-Database needs a larger <b>idlcachesize</b> than a\n"
"<b>bdb</b>-Database for a good search performance.\n"
"<b>mdb</b>-Database uses OpenLDAP's Lightning Memory-Mapped DB (LMDB) "
"library to store data.\n"
"It similar to the <b>hdb</b> backend but it is both more space-efficient and "
"more execution-efficient.</p>\n"
msgstr ""
"<p>從 <b>hdb</b> <b>bdb</b> 與 <b>mdb</b> 中選擇<b>資料庫</b>。\n"
"<b>Hdb</b> 是 <b>bdb</b> 後端的一個變種，使用分層資料庫佈局並支援子樹重新命名。"
"除此之外它與 <b>bdb</b>無甚差別。\n"
"<b>hdb</b> 資料庫需要比 <b>bdb</b> 資料庫更大的 <b>idlcachesize</b> 以提升搜"
"索效能。\n"
"<b>mdb</b> 資料庫使用 OpenLDAP 的閃電內存對映資料庫 (LMDB) 函數庫來存儲資料。\n"
"它與 <b>hdb</b> 後端很相似但在空間利用與執行上更加有效率。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:58
msgid ""
"<p>The <b>Base DN</b> option specifies the name of the root entry \n"
"of the database being created.</p>"
msgstr "<p><b>基本判別名</b> 選項指定了正被創建的資料庫的根條目名稱。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:61
msgid ""
"<p>The <b>Administrator DN</b> along with a <b>LDAP Administrator Password</"
"b> \n"
"specifies a superuser identity for the database, surpassing all ACLs and "
"other \n"
"administrative limit restrictions. Checking <b>Append Base DN</b> appends "
"the \n"
"<b>Base DN</b> entered above, for example, a base DN of <tt>dc=example,"
"dc=com</tt>\n"
"and Administrator DN of <tt>c=Admin</tt> would combine to an effective "
"Administrator DN\n"
"of <tt>c=Admin,dc=example,dc=com</tt>.</p> "
msgstr ""
"<p><b>管理員判別名</b>與<b>LDAP 管理員密碼</b>指定了\n"
"該資料庫的超級使用者身份，可跳出全部訪問控制列表與其它管理限制的侷限。\n"
"勾選<b>追加基本盤別名</b>將追加上面輸入的<b>基本盤別名</b>，例如，\n"
"基本判別名 <tt>dc=example,dc=com</tt> 與管理員判別名 <tt>c=Admin</tt>\n"
"將結合成一個有效的管理員判別名 <tt>c=Admin,dc=example,dc=com</tt>。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:69
msgid ""
"<p>If this wizard was started during installation, the \n"
"<b>LDAP Administrator Password</b> is initially set to the system's root "
"password\n"
"entered earlier in the installation process.</p> "
msgstr ""
"<p>若此助手在安裝期間啟動，初始 <b>LDAP 管理員密碼</b>\n"
"將設為安裝過程前面輸入的系統的 root 密碼。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:74
msgid ""
"<p>To use this database as default for the OpenLDAP client tools \n"
"(e.g. ldapsearch), check <b>Use this database as the default for OpenLDAP\n"
"clients</b>. This will result in the hostname \"localhost\" and the above \n"
"entered <b>Base DN</b> being written to the OpenLDAP client configuration \n"
"file <tt>/etc/openldap/ldap.conf</tt>. This checkbox is selected by default\n"
"when creating the first database on a server.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要使用此資料庫作為 OpenLDAP 客戶端工具 (例如 ldapsearch) 的默認資料庫，\n"
"請勾選<b>使用此資料庫作為 OpenLDAP 客戶端的默認資料庫</b>。這將把主機名\n"
"\"localhost\" 與上面所輸入的<b>基本判別名</b>寫入到 OpenLDAP 客戶端配置檔案\n"
"<tt>/etc/openldap/ldap.conf</tt> 中。當在伺服器上創建首個資料庫時，此核取方塊\n"
"默認是選中的。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:82
msgid ""
"YaST currently does not support this database. You can not \n"
"change any configuration settings here.\n"
msgstr "YaST 目前不支援此資料庫。您無法在此修改任何配置設定。\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:85
msgid ""
"<p>To enable or disable plaintext authentication (LDAP Simple Bind)\n"
"for the configuration database, click the associated checkbox. Plaintext \n"
"authentication to the configuration database will only be allowed when \n"
"using sufficiently protected (e.g. SSL/TLS encrypted) connections.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要為配置資料庫啟用或禁用明文認證 (LDAP 簡單繫結)，請點選關聯的核取方塊。\n"
"明文認證配置資料庫僅在使用了足夠安全的 (如 SSL/TLS 加密連線) 連線時才會被允"
"許。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:91
msgid ""
"<p>To change the administration password for the configuration database, \n"
"click <b>Change Password</b>. \n"
"A Popup will prompt you to enter the new password and select the \n"
"<b>Password Encryption</b>. \n"
"The password fields are initially empty even if a password has already "
"been \n"
"set in the configuration.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要修改配置資料庫的管理密碼，請點選<b>修改密碼</b>。\n"
"一個彈窗將提示您輸入新密碼並選擇<b>密碼加密</b>。\n"
"密碼框初始為空，即使配置中已設定了密碼。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:99
msgid "<h3>Edit BDB Database</h3>"
msgstr "<h3>編輯 BDB 資料庫</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:100
msgid "<p>Change basic settings of BDB and HDB Databases.</p>"
msgstr "<p>修改 BDB 與 HDB 資料庫的基本設定。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:101
msgid ""
"<p>Enter the complete DN or only the first part and append the base DN "
"automatically\n"
"with <b>Append Base DN</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>輸入完整判別名或僅輸入第一部分然後使用<b>追加基本判別名</b>自動追加基本判"
"別名。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:104
msgid ""
"<p>To change the password for the administrator account, click <b>Change "
"Password</b>.\n"
"A Popup will prompt you to enter the new password and select the <b>Password "
"Encryption</b>.\n"
"The password fields are initially empty even if a password has already been "
"set in the configuration.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要修改管理員賬戶的密碼，請點選<b>修改密碼</b>。\n"
"一個彈窗會提示您輸入新密碼並選擇<b>密碼加密</b>。\n"
"密碼框初始為空，即使配置中已設定了密碼。 </p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:109
msgid ""
"<p>With the <b>Entry Cache</b> and <b>Index Cache (IDL cache)</b> you can "
"adjust\n"
"the sizes of OpenLDAP's internal caches. The <b>Entry Cache</b> defines the "
"number of entries\n"
"that are kept in OpenLDAP's in-memory entry cache. If it is possible (enough "
"RAM) this number\n"
"should be large enough to keep the whole database in memory. The <b>Index "
"Cache (IDL cache)</b> \n"
"is used to speed up searches on indexed attributes. In general especially "
"HDB-Databases require a\n"
"large IDL cache for good search performance (three times the size of the "
"entry cache as a rule of\n"
"thumbs).</p>"
msgstr ""
"<p>您可以通過<b>條目快取</b>與<b>索引快取 (IDL 快取)</b>調整 OpenLDAP 內部緩"
"存的大小。\n"
"<b>條目快取</b>定義了 OpenLADP 在內存中儲存的條目快取的數目。若可行的話 (內存"
"夠用)，此數目應大到足夠在內存中儲存整個資料庫。\n"
"<b>索引快取 (IDL 快取)</b>用於加速對已索引屬性的搜索。通常，尤其是 HDB 資料庫"
"需要一個很大的 IDL 快取來提升搜索效能。(慣例是三倍於條目快取的大小)。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:118
msgid "<h3>Password Policy Settings</h3>"
msgstr "<h3>密碼策略設定</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:119
msgid ""
"<p>To make use of password policies for this database, enable \n"
"<b>Enable Password Policies</b>.</p>"
msgstr "<p>要為此資料庫啟用密碼策略，請啟用<b>啟用密碼策略</b>。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:122
msgid ""
"<p>Check <b>Hash Clear Text Passwords</b> to specify that the OpenLDAP "
"server\n"
"should encrypt clear text passwords present in add and modify requests "
"before storing them\n"
"in the database. Note that this violates the  X.500/LDAP information model, "
"but may be\n"
"needed to compensate for LDAP clients that do not use the password modify "
"extended operation \n"
"to manage passwords.</p> "
msgstr ""
"<p>勾選<b>加密明文密碼</b>將指定 OpenLDAP 伺服器應先加密出現在添加與修改請求"
"中的明文密碼然後再存儲進資料庫中。\n"
"注意這樣做違背了 X.500/LDAP 資訊模型，但可能需要這麼做以補償未使用密碼修改擴"
"展作業來管理密碼的 LDAP 客戶端帶來的安全風險。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:129
msgid ""
"<p>If <b>Disclose \"Account Locked\" Status</b> is enabled, users trying to\n"
"authenticate to a locked account are notified that their account is\n"
"locked. This notification might provide useful information to an\n"
"attacker. Sites sensitive to security issues should not enable this\n"
"option.</p> \n"
msgstr ""
"<p>若啟用了<b>披露 \"賬戶鎖定\" 狀態</b>，嘗試認證某個鎖定賬戶的使用者\n"
"會收到他們賬戶已鎖定的通知。此通知可能為攻擊者提供有用資訊。安全敏\n"
"感的站點不應該啟用此選項。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:136
msgid ""
"<p>Enter the name of the default policy object in <b>Default Policy Object "
"DN</b>.</p>"
msgstr "<p>在<b>默認策略物件判別名</b>中輸入默認策略物件的名稱。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:139
msgid ""
"<p>Create or change the default policy by clicking <b>Edit Policy</b>. You "
"may\n"
"be asked to enter the LDAP administrator password afterwards to allow the\n"
"Policy Object being read from the server.</p>\n"
msgstr ""
"<p>點選<b>編輯策略</b>創建或修改默認策略。\n"
"之後您可能被要求輸入 LDAP 管理員密碼以允許\n"
"從伺服器上讀取策略物件。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:144
msgid "<h3>Index Configuration</h3>"
msgstr "<h3>索引配置</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:145
msgid "<p>Change the indexing options of a hdb of bdb-Database.</p>"
msgstr "<p>修改 hdb 或 bdb 資料庫的索引選項。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:146
msgid ""
"<p>The table displays a list of attributes which currently have an index "
"defined.</p>"
msgstr "<p>此表格顯示了目前定義了索引的屬性的列表。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:149
msgid ""
"<p>Indexes are used by OpenLDAP to improve search performance on specific\n"
"types of searches. Indexes should be configured corresponding to the most\n"
"common searches on a database. YaST allows you to setup three different "
"types\n"
"of indexes.</p>\n"
msgstr ""
"<p>索引被 OpenLDAP 用來提高特定類型搜索的搜索效能。\n"
"應針對某資料庫中最常見的搜索配置索引。YaST 允許您設定\n"
"三種不同類型的索引。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:155
msgid ""
"<p><b>Presence</b>: This index is used for searches with presence filters\n"
"(i.e. <tt>(attributeType=*)</tt>). Presence indexes should only be "
"configured\n"
"for attributes that occur rarely in the database.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>存在</b>：此索引用於使用存在過濾器進行的搜索。\n"
"(即 <tt>(attributeType=*)</tt>)。應僅針對資料庫中極少出現\n"
"的屬性配置存在索引。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:160
msgid ""
"<p><b>Equality</b>: This index is used for searches with equality filters \n"
"(i.e.(<tt>(attributeType=&lt;exact values&gt;)</tt>). An <b>Equality</b> "
"index\n"
"should always be configured with the <tt>objectclass</tt> attribute.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>相等</b>：此索引用於使用相等過濾器進行的搜索\n"
"(即 (<tt>attributeType=&lt;精確值&gt;)</tt>)。<b>相等</b>\n"
"索引僅應配置用於 <tt>objectclass</tt> 屬性。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:165
msgid ""
"<p><b>Substring</b>: This index is used for searches with substring filters\n"
"(i.e. <tt>(attributeType=&lt;substring&gt;*)</tt>)</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>子字元串</b>：此索引用於使用子字元串過濾器的搜索\n"
"(即 <tt>(attributeType=&lt;子字元串&gt;*)</tt>)</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:168
msgid ""
"<p>Use <b>Add</b> to define indexing options for a new attribute,\n"
"<b>Delete</b> to delete an existing index and <b>Edit</b> to change the\n"
"indexing options of an already indexed attribute.</p>\n"
msgstr ""
"<p>使用<b>添加</b>定義新屬性的索引選項，\n"
"<b>刪除</b>刪除已有索引，<b>編輯</b>修改\n"
"已索引屬性的索引選項。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:173
msgid ""
"<p>Note: Depending on the database size it can take a while until newly "
"added\n"
"indexes will get active on a database. After the configuration has been\n"
"written to the server, a background task will start to generate the "
"indexing\n"
"information for the database.</p>\n"
msgstr ""
"<p>注意：取決於資料庫大小，新添加的索引可能要過一會兒才能在\n"
"資料庫上啟用。配置寫入伺服器後將啟動一個後臺任務來生成\n"
"資料庫索引資訊。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:179
msgid "<h3>Access Control Configuration</h3>"
msgstr "<h3>訪問控制配置</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:182
msgid ""
"<p>This table gives you an overview of all Access Control rules that are\n"
"currently configured for the selected database</p>\n"
msgstr "<p>此表格給出了所選資料庫當前配置的全部訪問控制規則的概覽</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:185
msgid ""
"<p>For each rule, you can see which target objects it matches. To see a "
"more\n"
"detailed view of a rule or to change one, select the rule in the table and\n"
"click <b>Edit</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>對於每條規則，您都可以檢視其匹配的目標物件。要獲取某條規則\n"
"更加詳盡的檢視或修改某條規則，請在表格中選中該規則並按<b>編輯</b>。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:190
msgid ""
"<p>Use <b>Add</b> to create new access control rules and <b>Delete</b> to\n"
"delete an access control rule.</p>\n"
msgstr ""
"<p>可使用<b>添加</b>來創建新訪問控制規則，使用<b>刪除</b>來刪除訪問控制規則。"
"</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:193
msgid ""
"<p>OpenLDAP's access control evaluation stops at the first rule whose "
"target\n"
"definition (DN, filter and attributes) matches the entry being\n"
"accessed. Therefore you should order the rules according to your needs, "
"using\n"
"the <b>Up</b> and <b>Down</b> buttons.</p>\n"
msgstr ""
"<p>OpenLDAP 的訪問控制評估在匹配到第一條目標定義 \n"
"(判別名、過濾器與屬性) 匹配正訪問的項的規則時停止。\n"
"因此您應該根據您的需要使用<b>向上</b>與<b>向下</b>\n"
"按鈕排序規則。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:199
msgid "<h3>Replication Provider Settings</h3>"
msgstr "<h3>複製提供者設定</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:202
msgid ""
"<p>Select the \"<b>Enable ldapsync provider for this database</b>\" "
"checkbox, if you want to \n"
"be able to replicate the currently selected database to another server.</p>"
msgstr ""
"<p>若您想要能夠複製當前所選資料庫到另一個伺服器，請選擇 \"<b>啟用此資料庫作"
"為 ldapsync 提供者</b>\" 核取方塊。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:205
msgid "<h4>Checkpoint Settings</h4>"
msgstr "<h4>檢查點設定</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:206
msgid ""
"<p>Here you can specify how often the synchronization state indicator "
"(stored\n"
"in the \"<i>contextCSN</i>\"-Attribute) is written to the database. It is "
"synced\n"
"to the database after the number of write \"<i>Operations</i>\" you specify "
"or\n"
"after more than the specified \"<i>Minutes</i>\" have passed since the "
"indicator\n"
"has last been written. By default (both values are '0') the state indicator "
"is\n"
"only written after a clean shutdown. Writing it more often can result in\n"
"a faster startup time after an unclean shutdown but might result in a small\n"
"performance hit in environments with many LDAP write operations.</p>\n"
msgstr ""
"<p>此處您可以指定同步狀態指示器 (儲存在 \"<i>contextCSN</i>\" 屬性) 寫入資料"
"庫的週期。\n"
"它可以在超過您指定的寫\"<i>操作</i>\"數後，或者在自指示器上一次寫入起超過了指"
"定的\"<i>分鐘</i>\"後\n"
"同步到資料庫。狀態指示器默認 (上面兩種值都為 '0'）僅在完全關機後寫入。\n"
"太頻繁的寫入將導致在非完全關機後啟動得更快但可能導致由於太多 LDAP 寫操作造成"
"的輕微效能下降。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:216
msgid "<h4>Session log</h4>"
msgstr "<h4>會話日誌</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:217
msgid ""
"<p>Configures an in-memory session log for recording information about write "
"operations\n"
"made on the database. Specify how many write operation should be recorded in "
"the session log. \n"
"Configuring a session log is only useful for \"<i>refreshOnly</i>\" "
"replication. In \n"
"such a case it can speed up replication and reduce the load on the master "
"server.</p>"
msgstr ""
"<p>配置一個內存會話日誌以記錄資料庫寫操作的資訊。在會話日誌中指定應記錄多少寫"
"操作。\n"
"僅有在“<i>僅能重新整理</i>”複製模式下配置會話日誌才有用。在這種情況下它可以加速復"
"制與\n"
"降低主伺服器的負載。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:223
msgid "<h3>Replication Consumer Settings</h3>"
msgstr "<h3>複製使用者設定</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:226
msgid ""
"<p>Select \"<b>This database is a Replication Consumer</b>\" if you want "
"the\n"
"database to be a replica of a database on another server.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若您想要該資料庫作為其它伺服器上的某個資料庫的副本，\n"
"則請選擇 \"<b>此資料庫是一個複製使用者</b>\"。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:229
msgid "<h4>Provider</h4>"
msgstr "<h4>提供者</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:230
msgid ""
"Enter the connection details for the replication connection to the master\n"
"server here. Select the protocol to use (<b>ldap</b> or <b>ldaps</b>) and\n"
"enter the fully qualified hostname of the master server. It is important to\n"
"use the fully qualified hostname to verify the master server's TLS/SSL\n"
"certificate. Adjust the port number if the master server is using non-"
"standard\n"
"ldap ports.\n"
msgstr ""
"在此輸入到主伺服器的複製連線的連線細節。選擇要使用的協議 (<b>ldap</b> 或 "
"<b>ldaps</b>)\n"
"並輸入主伺服器的完全限定主機名。使用完全限定主機名來校驗主伺服器的 TLS/SSL 證"
"書是\n"
"非常重要的。若主伺服器使用了非標準的 ldap 埠請調整埠號。\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:238
msgid "<h4>Replication Type</h4>"
msgstr "<h4>複製類型</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:239
msgid "<p>OpenLDAP supports different modes of replication:</p>"
msgstr "<p>OpenLDAP 支援多種複製模式：</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:240
msgid ""
"<p><b>refreshOnly</b>: The slave server will periodically open a new\n"
"connection, trigger a synchronization and close the connection again. The\n"
"interval how often this synchronization happens can be configured via the\n"
"<b>Replication Interval</b> setting.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>僅能重新整理</b>：從屬伺服器將定期開啟一個新連線，觸發一次同步然後關閉連"
"接。\n"
"可以通過<b>複製週期</b>設定配置同步週期。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:246
msgid ""
"<p><b>refreshAndPersist</b>: The slave server will open a persistent\n"
"connection to the master server for synchronization. Updated entries on the\n"
"master server are immediately sent to the slave via this connection.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>重新整理並維持</b>：從屬伺服器將開啟一個到主伺服器的用於同步的永久連線。\n"
"主伺服器上更新的條目將立即通過此連線發送到從屬伺服器。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:251
msgid "<h4>Authentication</h4>"
msgstr "<h4>認證</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:252
msgid ""
"<p>Specify a DN and password which the slave server should use to "
"authenticate against the master.\n"
"The specified DN needs to have read access to all entries in the replicated "
"database on the master.</p>\n"
msgstr ""
"<p>指定從屬伺服器應用於同主伺服器認證的判別名與密碼。\n"
"指定的判別名要有主伺服器上被複制資料庫全部條目的讀取許可權。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:255
msgid "<h4>Update Referral</h4>"
msgstr "<h4>更新轉發</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:256
msgid ""
"<p>As the slave database is readonly, the slave server will answer write\n"
"operations with an LDAP referral. \n"
"By default, this referral points the client to the master server. You can "
"configure a different update referral here.\n"
"This is e.g. useful in a cascaded replication setup where the provider for "
"the\n"
"slave server is as slave server too. </p>\n"
msgstr ""
"<p>由於從屬資料庫是隻讀的，從屬伺服器將以 LDAP 轉發迴應寫入操作。\n"
"默認該轉發指引客戶端到主伺服器。您可以在此配置一個不同的更新轉發。\n"
"這在，例如層疊複製設定中會有用，因為層疊複製設定中從屬伺服器的提供者也是一個"
"從屬伺服器。</p>\n"

#. Read dialog help
#: src/include/auth-server/helps.rb:264
msgid "<p><b><big>Initializing LDAP Server Configuration</big></b></p>"
msgstr "<p><b><big>正在啟始化 LDAP 伺服器配置</big></b></p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:267
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Initialization:</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <b>Abort</b> now.</p>"
msgstr ""
"<p><b><big>中止啟始化：</big></b><br>\n"
"現在按<b>中止</b>可安全地中止配置工具。</p>"

#. Write dialog help
#: src/include/auth-server/helps.rb:271
msgid "<p><b><big>Saving LDAP Server Configuration</big></b></p> \n"
msgstr "<p><b><big>正在儲存 LDAP 伺服器配置</big></b></p> \n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:274
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving:</big></b><br>\n"
"Abort the save procedure by pressing <b>Abort</b>. An additional dialog\n"
"informs you whether it is safe to do so.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中斷儲存：</big></b><br>\n"
"可按<b>中止</b>中斷儲存過程。\n"
"另一個對話方塊將告知您這樣做是否安全。</p>\n"

#. Summary dialog help 1/3
#: src/include/auth-server/helps.rb:280
msgid "<h3>LDAP Server Configuration Summary</h3>"
msgstr "<h3>LDAP 伺服器配置摘要</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:283
msgid ""
"<p>This dialog provides a short summary about the configuration you have\n"
"created. Click <b>Finish</b> to write the configuration and leave the LDAP\n"
"Server module.</p>\n"
msgstr ""
"<p>此對話方塊提供了關於您創建的配置的一份簡短摘要。\n"
"點選<b>完成</b>來寫入配置並離開 LDAP 伺服器模組。</p>\n"

#. Configuration Wizard Step 1
#: src/include/auth-server/helps.rb:289
msgid ""
"<p>With <b>Start LDAP Server Yes or No</b>, start or stop the LDAP server.</"
"p> "
msgstr "<>使用<b>啟動 LDAP 伺服器是或否</b>，可啟動或停止 LDAP 伺服器。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:292
msgid ""
"<p>If you select <b>Yes</b>, click <b>Next</b> to start the configuration "
"wizard.</p>"
msgstr "<p>若您選擇<b>是</b>，請點選<b>下一步</b>來啟動配置助手。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:295
msgid ""
"<p>If the Firewall is enabled, open the required network ports\n"
"for OpenLDAP by checking the corresponding checkbox.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若啟用了防火牆，請通過點選相關核取方塊來為 OpenLDAP 開啟所需的網路埠。</"
"p>\n"

#. Configuration Wizard Step 2
#: src/include/auth-server/helps.rb:299
msgid ""
"<p>Select the type of LDAP server you want to setup. The following scenarios "
"are available:</p>"
msgstr "<p>請選擇您想要設定的 LDAP 伺服器的類型。有以下場景可用：</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:302
msgid ""
"<p><b>Stand-alone server</b>: Setup a single stand-alone OpenLDAP server "
"with\n"
"no preparations for replication.</p>\n"
msgstr "<p><b>獨立伺服器</b>：設定一個單一的不準備複製的獨立 OpenLDAP 伺服器。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:305
msgid ""
"<p><b>Master server in a replication setup</b>: Create an OpenLDAP setup\n"
"prepared to act as a master server (provider) in a replication setup.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>複製設定中的主伺服器</b>：創建一個準備作為複製設定中的主伺服器 (提供"
"者)\n"
"的 OpenLDAP 設定。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:308
msgid ""
"<p><b>Replica slave server</b>: Setup an OpenLDAP slave server that "
"replicates all its data,\n"
"including configuration, from a master server.</p>"
msgstr ""
"<p><b>複製從屬伺服器</b>：設定一個從主伺服器複製包括配置在內的\n"
"全部資料的 OpenLDAP 從屬伺服器。</p>"

#. Configuration Wizard Step 3
#: src/include/auth-server/helps.rb:312
msgid "<h3>TLS Settings</h3>"
msgstr "<h3>TLS 設定</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:315
msgid "<h4>Basic Settings</h4>"
msgstr "<h4>基本設定</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:316
msgid ""
"<p>To enable encryption via TLS/SSL, check the <b>Enabled TLS</b>\n"
"checkbox. Additionally you need to configure a certificate for the Server \n"
"to use.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要啟用通過 TLS/SSL 加密，請勾選<b>啟用 TLS</b>核取方塊。另外您需要為伺服器配"
"置使用一個證書。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:321
msgid ""
"<p>Check <b>Enable LDAP over SSL (ldaps) interface</b>, to enable the "
"server\n"
"to accept LDAPS connections on port 636. If not checked, OpenLDAP will only\n"
"support TLS encrypted connections through the StartTLS extended operation.</"
"p>\n"
msgstr ""
"<p>勾選<b>啟用 LDAP over SSL (ldaps) 介面</b>，來使伺服器接受埠 636 上的 "
"LDAPS 連線。\n"
"若未勾選，OpenLDAP 將僅支援通過 StartTLS 擴展操作的 TLS 加密連線。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:326
msgid ""
"<p>If you already have a common server certificate installed using the\n"
"corresponding YaST Module, check <b>Use common Server Certificate</b> so "
"that\n"
"the OpenLDAP server uses this certificate.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若您已經通過相關 YaST 模組安裝了通用伺服器證書，請勾選<b>使用通用伺服器證"
"書</b>以讓 OpenLDAP 伺服器使用此證書。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:331
msgid "<h4>Import Certificate</h4>"
msgstr "<h4>匯入證書</h4>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:332
msgid ""
"<p>If you have no common server certificate or you want OpenLDAP to use a\n"
"different certificate, enter the file names of the <b>CA Certificate File</"
"b>,\n"
"<b>Certificate File</b> and <b>Certificate Key File</b> into the "
"corresponding\n"
"textfields.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若您沒有通用伺服器證書或者您想要 OpenLDAP 使用一個不同的證書，請輸入 "
"<b>CA 證書檔案</b>、<b>證書檔案</b>與<b>證書金鑰檔案</b>的檔名到相關文字"
"框。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:338
msgid ""
"<p>To create a new CA or certificate, launch the CA management module by\n"
"clicking <b>Launch CA Management Module</b>.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要創建一個新 CA 或證書，請點選<b>啟動 CA 管理模組</b>啟動 CA 管理模組。</"
"p>\n"

#. Tree Item Dialog "global" 1/1
#: src/include/auth-server/helps.rb:342
msgid "<p>Below this item, configure some global parameters.</p>"
msgstr "<p>在此項的下面配置一些全局參數。</p>"

#. Tree Item Dialog "schema" 1/
#: src/include/auth-server/helps.rb:346
msgid ""
"<p>Add schema files in this dialog. Press <b>Add</b> to open a file dialog "
"in which to choose\n"
"a new schema. Note: OpenLDAP (when used with back-config) does currently not "
"support the removal of \n"
"Schema Data</p>"
msgstr ""
"<p>在此對話方塊中添加方案檔案。\n"
"按<b>添加</b>開啟一個檔案對話方塊，在其中選擇新方案。\n"
"注意：OpenLDAP (當配合 back-config 使用時) 目前不支援移除方案資料</p>"

#. Tree Item Dialog "loglevel"
#: src/include/auth-server/helps.rb:352
msgid ""
"<p>Select the subsystems that should log debugging statements and "
"statistics\n"
"to syslog.</p>"
msgstr "<p>選擇應記錄偵錯語句與統計到 syslog 的子系統。</p>"

#. Tree Item Dialog "allow" 1/1
#: src/include/auth-server/helps.rb:356
msgid ""
"<p>Select which special features the OpenLDAP Server should allow or "
"disallow:</p>"
msgstr "<p>選擇 OpenLDAP 伺服器應允許或不允許的特殊功能：</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:359
msgid "<h3>Select Allow Flags</h3>"
msgstr "<h3>選擇允許旗標</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:360
msgid ""
"<p><b>LDAPv2 Bind Requests</b>: To let the server accept LDAPv2 bind "
"requests.\n"
"Note that OpenLDAP does not truly implement LDAPv2.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>LDAPv2 繫結請求</b>：使伺服器接受 LDAPv2 繫結請求。\n"
"注意 OpenLDAP 沒有真正地實現 LDAPv2。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:363
msgid ""
"<p><b>Anonymous Bind when credentials not empty</b>: To allow anonymous bind "
"when \n"
"credentials are not empty (i.e. password is present but bind DN is not "
"present) </p>"
msgstr ""
"<p><b>當機要資料非空時允許匿名繫結</b>：當機要資料非空時 (例如提供了密碼但未"
"提供繫結判別名) 允許匿名繫結</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:366
msgid ""
"<p><b>Unauthenticated Bind when DN not empty</b>: To allow unauthenticated \n"
"(anonymous) binds when DN is not empty</p>"
msgstr ""
"<p><b>當判別名非空時允許非認證繫結</b>：當判別名非空時允許未認證 (匿名) 繫結"
"</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:369
msgid ""
"<p><b>Unauthenticated Update Operations to process</b>: To allow "
"unauthenticated\n"
"(anonymous) update operations to be processed. They are still subject to\n"
"access controls and other administrative limits.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>允許處理未認證更新操作</b>：\n"
"允許處理未認證 (匿名) 更新操作。\n"
"它們依然會受到訪問控制與其他管理限制。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:374
msgid "<h3>Select Disallow Flags</h3>"
msgstr "<h3>選擇禁用旗標</h3>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:375
msgid ""
"<p><b>Disable acceptance of anonymous Bind Requests</b>: The Server will\n"
"not accept anonymous bind requests. Note that this does not generally\n"
"prohibit anonymous directory access.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>禁用接受匿名繫結請求</b>：伺服器將不接受匿名繫結請求。\n"
"注意這一般不會禁止匿名資料夾訪問。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:380
msgid ""
"<p><b>Disable Simple Bind authentication</b>: Completely disable Simple "
"Bind\n"
"authentication</p>\n"
msgstr "<p><b>禁用簡單繫結認證</b>：完全禁用簡單繫結認證</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:383
msgid ""
"<p><b>Disable forcing session to anonymous status upon StartTLS operation\n"
"receipt</b>: The server will no longer force an authenticated connection "
"back\n"
"to the anonymous state when receiving the StartTLS operation.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>禁用收到 StartTLS 操作時將會話強制為匿名狀態</b>：伺服器在接收 "
"StartTLS 操作時不再強制認證的連線回到匿名狀態。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:388
msgid ""
"<p><b>Disallow the StartTLS operation if authenticated</b>:\n"
"The server will not allow the StartTLS operation on already authenticated\n"
"connections.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>認證後不允許 StartTLS 操作</b>：\n"
"伺服器將不允許在已認證的連線上的 StartTLS 操作。</p>\n"

#. Tree Item Dialog "databases"
#: src/include/auth-server/helps.rb:394
msgid ""
"<p>This lists shows all configured databases. The databases with the type\n"
"\"frontend\" and \"config\" represent special internal databases. The "
"\"Frontend\"\n"
"database is use to configure global access control restrictions and "
"overlays\n"
"that apply to all databases. The \"Config\" database holds the configuration "
"of\n"
"the LDAP server itself.</p>\n"
msgstr ""
"<p>此列表顯示了全部配置過的資料庫。類型為 \"前端\" 與 \"配置\" 的資料庫代表特"
"殊內部資料庫。\n"
"\"前端\" 資料庫用於配置應用於全部資料庫上的全局訪問控制限制與覆蓋。\n"
"\"配置\" 資料庫持有 LDAP 伺服器自身的配置。</p>\n"

#. Tree Item Dialog "databases" 2/2
#: src/include/auth-server/helps.rb:402
msgid "<p>To add a new database, press <b>Add Database...</b>.</p>"
msgstr "<p>要添加一個新資料庫，請按<b>添加資料庫...</b>。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:403
msgid ""
"<p>To delete a database, select a database from the list and press <b>Delete "
"Database...</b>.\n"
"You cannot delete the \"config\" and \"frontend\" databases.</p>\n"
msgstr ""
"<p>要刪除一個資料庫，請從列表中選擇資料庫並按<b>刪除資料庫...</b>。\n"
"您不可以刪除 \"配置\" 與 \"前端\" 資料庫。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:406
msgid ""
"<p>Enter a password for the configuration database (\"<i>cn=config</i>\") "
"here. This is required to make\n"
"the configuration database accessible remotely.</p>"
msgstr ""
"<p>在此輸入配置資料庫 (\"<i>cn=config</i>\") 的密碼。這是讓配置資料庫可遠端訪"
"問必須的。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:409
msgid ""
"<p>If the server is supposed to participate in a MirrorMode setup, select "
"the \"<b>Prepare for MirrorMode replication</b>\"\n"
"checkbox. This will ensure that the serverId attribute is generated as "
"needed for MirrorMode replication.</p>\n"
msgstr ""
"<p>若伺服器應該參與映象模式設定，請選擇 \"<b>準備映象模式複製</b>\" 複選"
"框。\n"
"這會確保生成映象模式複製所需要的 serverID 屬性。</p>\n"

#: src/include/auth-server/helps.rb:412
msgid ""
"<p>To setup a slave server some details need to be queried from the master "
"server. Please enter the master\n"
"server's hostname, adjust the protocol (either \"<i>ldap</i>\" or "
"\"<i>ldaps</i>\") and port number as needed and enter the password\n"
"for the master's configuration database (\"<i>cn=config</i>\").</p>"
msgstr ""
"<p>為設定從屬伺服器需要從主伺服器查詢一些細節。請輸入主伺服器的主機名，按需調"
"整協議 (\"<i>ldap</i>\" 或 \"<i>ldaps</i>\") 與埠號並輸入主伺服器配置資料"
"庫 (\"<i>cn=config</i>\") 的密碼。</p>"

#. ########## kerberos
#. Help text: basic settings 1/2
#: src/include/auth-server/helps.rb:419
msgid ""
"<p>Specify the <big>Realm</big> and the <big>Master Password</big> for your "
"Kerberos server.</p>"
msgstr "<p>請指定您的 Kerberos 伺服器的<big>領域</big>與<big>主密碼</big>。</p>"

#. Help text: basic settings 2/2
#: src/include/auth-server/helps.rb:423
msgid ""
"<p>Although your Kerberos realm can be any ASCII string, the convention is "
"to use upper-case letters as in your domain name.</p>\n"
msgstr ""
"<p>雖然您的 Kerberos 領域可以為任意 ASCII 字元串，最好使用大寫字母作為您的域"
"名。</p>\n"

#. advanced item help: database_name
#: src/include/auth-server/helps.rb:427
msgid ""
"<p>This string specifies the location of the Kerberos database for this "
"realm.</p>"
msgstr "<p>此字元串指定了此領域的 Kerberos 資料庫的位置。</p>"

#. advanced item help: acl_file
#: src/include/auth-server/helps.rb:431
msgid ""
"<p>This string specifies the location of the access control list (ACL) file "
"that kadmin uses to determine the principals' permissions on the database.</"
"p>"
msgstr ""
"<p>此字元串指定了 kadmin 用於確定資料庫上的實體的許可權的訪問控制列表 (ACL) 文"
"件的位置。</p>"

#. advanced item help: admin_keytab
#: src/include/auth-server/helps.rb:435
msgid ""
"<p>This string specifies the location of the keytab file that kadmin uses to "
"authenticate to the database.</p>"
msgstr "<p>此字元串指定了 kadmin 用於與資料庫認證的 keytab 檔案的位置。</p>"

#. advanced item help: default_principal_expiration
#: src/include/auth-server/helps.rb:439
msgid ""
"<p>This absolute time specifies the default expiration date of principals "
"created in this realm.</p>"
msgstr "<p>此絕對時間指定了此領域中創建的實體的默認過期日。</p>"

#. advanced item help principal_flags 1/13
#: src/include/auth-server/helps.rb:443
msgid ""
"<p>These flags specify the default attributes of the principal created in "
"this realm.</p>"
msgstr "<p>這些旗標指定了此領域中創建的實體的默認屬性。</p>"

#: src/include/auth-server/helps.rb:446
msgid "Allow postdated"
msgstr "允許延期"

#. advanced item help principal_flags 2/13 :Allow postdated
#: src/include/auth-server/helps.rb:448
msgid "Enabling this flag allows the principal to obtain postdateable tickets."
msgstr "啟用此旗標來允許實體獲取可延期的票據。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:451
msgid "Allow forwardable"
msgstr "允許轉發"

#. advanced item help principal_flags 3/13 :Allow forwardable
#: src/include/auth-server/helps.rb:453
msgid "Enabling this flag allows the principal to obtain forwardable tickets."
msgstr "啟用此旗標來允許實體獲取可轉發的票據。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:456
msgid "Allow renewable"
msgstr "允許續期"

#. advanced item help principal_flags 4/13 :Allow renewable
#: src/include/auth-server/helps.rb:458
msgid "Enabling this flag allows the principal to obtain renewable tickets."
msgstr "啟用此旗標來允許實體獲取可更新的票據。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:461
msgid "Allow proxiable"
msgstr "允許代理"

#. advanced item help principal_flags 5/13 :Allow proxiable
#: src/include/auth-server/helps.rb:463
msgid "Enabling this flag allows the principal to obtain proxy tickets."
msgstr "啟用此旗標來允許實體獲取代理票據。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:464
msgid "Enable user-to-user authentication"
msgstr "啟用使用者到使用者認證"

#. advanced item help principal_flags 6/13 :Enable user-to-user authentication
#: src/include/auth-server/helps.rb:466
msgid ""
"Enabling this flag allows the principal to obtain a session key for another "
"user, permitting user-to-user authentication for this  principal."
msgstr "啟用此旗標來允許實體為另一個使用者獲取會話金鑰，允許此實體進行使用者到使用者認證。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:469
msgid "Requires preauth"
msgstr "需要預認證"

#. advanced item help principal_flags 7/13 :Requires preauth
#: src/include/auth-server/helps.rb:471
msgid ""
"If this flag is enabled on a client principal, that principal is required to "
"preauthenticate to the KDC before receiving any tickets. If you enable this "
"flag on a service principal, the service tickets for this principal will "
"only be issued to clients with a TGT that has the preauthenticated ticket "
"set."
msgstr ""
"若在客戶端實體上啟用了此旗標，在接受票據前該實體需要與 KDC 進行預認證。若您在"
"服務實體上啟用了此旗標，此實體的服務票據將僅簽發給擁有設定了預認證票據的票據"
"授權票據的客戶端。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:474
msgid "Requires hwauth"
msgstr "需要 hwauth"

#. advanced item help principal_flags 8/13 :Requires hwauth
#: src/include/auth-server/helps.rb:476
msgid ""
"If this flag is enabled, the principal is required to preauthenticate using "
"a hardware device before receiving any tickets."
msgstr "若啟用了此旗標，在接收票據前實體需要使用硬體裝置進行預認證。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:479
msgid "Allow service"
msgstr "允許服務"

#. advanced item help principal_flags 9/13 :Allow service
#: src/include/auth-server/helps.rb:481
msgid ""
"Enabling this flag allows the KDC to issue service tickets for this "
"principal."
msgstr "啟用此旗標來允許 KDC 為此實體簽發服務票據。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:484
msgid "Allow tgs request"
msgstr "允許票據授權伺服器請求"

#. advanced item help principal_flags 10/13 :Allow tgs request
#: src/include/auth-server/helps.rb:486
msgid ""
"Enabling this flag allows a principal to obtain tickets based on a ticket-"
"granting-ticket, rather than repeating the authentication process that was "
"used to obtain the TGT."
msgstr ""
"啟用此旗標將允許實體基於票據授權票據來獲取票據，而不是重複用於獲取票據授權票"
"據的認證過程。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:489
msgid "Allow tickets"
msgstr "允許票據"

#. advanced item help principal_flags 11/13 :Allow tickets
#: src/include/auth-server/helps.rb:491
msgid ""
"Enabling  this  flag  means  that the KDC will issue tickets for this "
"principal. Disabling this flag essentially deactivates the principal within "
"this realm."
msgstr ""
"啟用此旗標意味著 KDC 將為此實體簽發票據。禁用此旗標實質上將禁用此領域中的實"
"體。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:494
msgid "Need change"
msgstr "需要修改"

#. advanced item help principal_flags 12/13 :Needchange
#: src/include/auth-server/helps.rb:496
msgid "Enabling this flag forces a password change for this principal."
msgstr "啟用此旗標來為此實體強制密碼修改。"

#: src/include/auth-server/helps.rb:497
msgid "Password changing service"
msgstr "密碼修改服務"

#. advanced item help principal_flags 13/13 :Password changing service
#: src/include/auth-server/helps.rb:499
msgid ""
"If this flag is enabled, it marks this principal as a password change "
"service.  This should only be used in special cases, for example,  if a  "
"user's  password  has  expired,  the user has to get tickets for that "
"principal to be able to change it without going through the normal password "
"authentication."
msgstr ""
"若啟用了此旗標，它將標記此實體為需要密碼變更服務。這應僅在特殊情況下使用，例"
"如，若某個使用者的密碼過期了，該使用者需要不通過常規密碼認證就能為該實體獲取票據"
"以便修改密碼。"

#. advanced item help : dict_file
#: src/include/auth-server/helps.rb:503
msgid ""
"<p>The string location of the dictionary file containing strings that are "
"not allowed as passwords. If this tag is not set or if there is no policy "
"assigned to the principal, no check will be done.</p>"
msgstr ""
"<p>此字元串定位了含有不允許用作密碼的字元串的字典檔案。若未設定此標籤或該實體"
"未指派策略，將不會進行檢查。</p>"

#. advanced item help : kadmind_port
#. advanced item help : kpasswd_port
#: src/include/auth-server/helps.rb:507 src/include/auth-server/helps.rb:511
msgid ""
"<p>This port number specifies the port on which the kadmind daemon listens "
"for this realm.</p>"
msgstr "<p>此埠號指定了 kadmind 守護程序監聽此領域的埠。</p>"

#. advanced item help : key_stash_file
#: src/include/auth-server/helps.rb:515
msgid ""
"<p>This string specifies the location where the master key has been stored "
"with kdb5_stash.</p>"
msgstr "<p>此字元串指定了使用 kdb5_stash 存儲主金鑰的位置。</p>"

#. advanced item help : kdc_ports
#: src/include/auth-server/helps.rb:519
msgid ""
"<p>This string specifies the list of ports that the KDC listens to for this "
"realm.</p>"
msgstr "<p>此字元串指定了 KDC 監聽此領域的埠列表。</p>"

#. advanced item help : master_key_name
#: src/include/auth-server/helps.rb:523
msgid ""
"<p>This string specifies the name of the principal associated with the "
"master key. The default value is K/M.</p>"
msgstr "<p>此字元串指定了與主金鑰關聯的實體的名稱。預設值是 K/M。</p>"

#. advanced item help : master_key_type
#: src/include/auth-server/helps.rb:527
msgid "<p>This key type string represents the master keys key type.</p>"
msgstr "<p>此金鑰類型字元串代表了主金鑰的金鑰類型。</p>"

#. advanced item help : max_life
#: src/include/auth-server/helps.rb:531
msgid ""
"<p>This delta time specifies the maximum time period that a ticket may be "
"valid for in this realm.</p>"
msgstr "<p>此差異時間指定了票據可在此領域中有效的最大時間週期。</p>"

#. advanced item help : max_renew_life
#: src/include/auth-server/helps.rb:535
msgid ""
"<p>This delta time specifies the maximum time period that a ticket may be "
"renewed for in this realm.</p>"
msgstr "<p>此差異時間指定了票據可在此領域中續期的最大時間週期。</p>"

#. advanced item help : supported_enctypes
#: src/include/auth-server/helps.rb:539
msgid ""
"<p>A list of key/salt strings that specifies the default key/salt "
"combinations of principals for this realm.</p>"
msgstr "<p>一個為此領域指定了實體的默認金鑰/鹽化排列的金鑰/鹽化字元串列表。</p>"

#. advanced item help : kdc_supported_enctypes
#: src/include/auth-server/helps.rb:543
msgid ""
"<p>Specifies the permitted key/salt combinations of principals for this "
"realm.</p>"
msgstr "<p>為此領域指定了允許的實體的金鑰/鹽化排列。</p>"

#. advanced item help : reject_bad_transit
#: src/include/auth-server/helps.rb:547
msgid ""
"<p>Specifies whether or not the list of transited realms for cross-realm "
"tickets should be checked against the transit path computed from the realm "
"names and the [capaths] section of its krb5.conf file</p>"
msgstr ""
"<p>指定了是否應檢查跨領域票據的所跨領域列表與根據領域名稱計算的跨越路徑與其 "
"krb5.conf 檔案的[capaths] 部分的匹配度。</p>"

#. advanced item help : ldap_conns_per_server
#: src/include/auth-server/helps.rb:551
msgid ""
"<p>This LDAP specific tag indicates the number of connections to be "
"maintained via the LDAP server.</p>"
msgstr "<p>這個 LDAP 特殊標籤表示將通過 LDAP 伺服器維護的連線的數目。</p>"

#. advanced item help : ldap_service_password_file
#: src/include/auth-server/helps.rb:555
msgid ""
"<p>This LDAP-specific tag indicates the file containing the stashed "
"passwords for the objects used for starting the Kerberos servers.</p>"
msgstr ""
"<p>這個 LDAP 特定標籤表示包含用於啟動 Kerberos 伺服器的物件的加密密碼的檔案。"
"</p>"

#. advanced item help : kdb_subtrees
#: src/include/auth-server/helps.rb:559
msgid ""
"<p>Specifies the list of subtrees containing the principals of a realm. The "
"list contains the DNs of the subtree objects separated by colon(:).</"
"p><p>The search scope specifies the scope for searching the principals under "
"the subtree.</p>"
msgstr ""
"<p>指定了包含某領域實體的子樹列表。該列表包含了由冒號分隔的子樹物件判別名。</"
"p><p>搜索範圍指定了在子樹中搜索實體的範圍。</p>"

#. advanced item help : kdb_containerref
#: src/include/auth-server/helps.rb:563
msgid ""
"<p>Specifies the DN of the container object in which the principals of a "
"realm will be created. If the container reference is not configured for a "
"realm, the principals will be created in the realm container.</p>"
msgstr ""
"<p>指定了將在其中創建某領域的實體的容器物件的判別名。若該容器引用尚未配置領"
"域，則領域實體將被創建在領域容器中。</p>"

#. advanced item help : kdb_maxtktlife
#: src/include/auth-server/helps.rb:567
msgid "<p>Specifies maximum ticket life for principals in this realm.</p>"
msgstr "<p>在此領域指定實體的最大票據有效時間。</p>"

#. advanced item help : kdb_maxrenewlife
#: src/include/auth-server/helps.rb:571
msgid ""
"<p>Specifies maximum renewable life of tickets for principals in this realm."
"</p>"
msgstr "<p>在此領域為實體的票據指定最大續期時間。</p>"

#. #################################################################################
#. #################################################################################
#. #################################################################################
#. #################################################################################
#. itemlist = add(itemlist, );
#. itemlist = add(itemlist, );
#. itemlist = add(itemlist, );
#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:49
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1974
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高階設定"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:53
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1885
msgid "Database Path"
msgstr "資料庫路徑"

#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:60
msgid "&Database Path"
msgstr "資料庫路徑(&D)"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:71
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1889
msgid "ACL File"
msgstr "訪問控制檔案"

#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:78
msgid "ACL &File"
msgstr "訪問控制檔案(&F)"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:89
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1893
msgid "Administrator Keytab"
msgstr "管理員金鑰表"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:107
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1900
msgid "Default Principal Expiration"
msgstr "默認實體過期時間"

#. checkbox text
#. checkbox text
#. checkbox text
#. checkbox text
#. checkbox text
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:116
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:396
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:429
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:615
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:648
msgid "&Available"
msgstr "可用(&A)"

#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:124
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:129
msgid "&Date"
msgstr "日期(&D)"

#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:135
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:140
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:403
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:407
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:436
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:440
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:622
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:626
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:655
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:659
msgid "&Time"
msgstr "時間(&T)"

#. `InputField(`opt(`hstretch),`id(`id_default_principal_expiration),"",
#. KerberosServer::getDBvalue("default_principal_expiration")),
#. Treeview list item
#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:158
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:672
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1906
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:2008
msgid "Default Principal Flags"
msgstr "默認實體旗標"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:166
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:680
msgid "Allow p&ostdated"
msgstr "允許延期(&O)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:174
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:688
msgid "Allow &forwardable"
msgstr "允許轉發(&F)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:182
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:696
msgid "Allow rene&wable"
msgstr "允許續期(&W)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:190
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:704
msgid "Allow &proxiable"
msgstr "允許代理(&P)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:198
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:712
msgid "Enable &user-to-user authentication"
msgstr "啟用使用者到使用者認證(&U)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:206
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:720
msgid "Requires pr&eauth"
msgstr "允許pr&eauth"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:214
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:728
msgid "Requires &hwauth"
msgstr "允許 &hwauth"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:220
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:734
msgid "Allow &service"
msgstr "允許服務(&S)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:226
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:740
msgid "Allow tgs re&quest"
msgstr "允許票據授權伺服器請求(&Q)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:232
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:746
msgid "Allow &tickets"
msgstr "允許票據(&T)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:238
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:752
msgid "Need &change"
msgstr "需要修改(&C)"

#. checkbox text in MultiSelectionBox
#. checkbox text in MultiSelectionBox
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:246
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:760
msgid "P&assword changing service"
msgstr "密碼修改服務(&A)"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:261
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1911
msgid "Dictionary File"
msgstr "字典檔案"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:279
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1916
msgid "Kadmin Daemon Port"
msgstr "Kadmin 守護程序埠"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:297
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1921
msgid "Kpasswd Daemon Port"
msgstr "Kpasswd 守護程序埠"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:315
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1926
msgid "Key Stash File"
msgstr "金鑰存儲檔案"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:333
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1929
msgid "KDC Port"
msgstr "KDC 埠"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:351
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1933
msgid "Master Key Name"
msgstr "主金鑰名稱"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:369
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1938
msgid "Master Key Type"
msgstr "主金鑰類型"

#. Treeview list item
#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:387
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:606
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1943
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1998
msgid "Maximum Ticket Life Time"
msgstr "最大票據有效時間"

#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:401
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:434
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:620
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:653
msgid "&Days"
msgstr "天(&D)"

#. Treeview list item
#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:420
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:639
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1948
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:2003
msgid "Maximum Ticket Renew Time"
msgstr "最大票據續期時間"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:453
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1953
msgid "Default Encryption Types"
msgstr "默認加密類型"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:471
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1958
msgid "KDC Supported Encryption Types"
msgstr "KDC 支援的加密類型"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:489
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1963
msgid "Reject Bad Transit"
msgstr "拒絕錯誤的傳輸"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:507
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1983
msgid "Number of LDAP connections"
msgstr "LDAP 連線數"

#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:525
msgid "File for the LDAP password"
msgstr "LDAP 密碼檔案"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:545
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1988
msgid "Search Subtrees"
msgstr "搜索子樹"

#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:558
msgid "Search Scope"
msgstr "搜索範圍"

#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:565
msgid "&subtree search"
msgstr "子樹搜索(&S)"

#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:572
msgid "&one level"
msgstr "第一級(&O)"

#. Treeview list item
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:588
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:1993
msgid "Principal Container"
msgstr "實體容器"

#. ldapitems = add(ldapitems, );
#. ldapitems = add(ldapitems, );
#. ldapitems = add(ldapitems, );
#: src/include/auth-server/kerberos_advanced.rb:2016
msgid "Advanced LDAP Settings"
msgstr "高階 LDAP 設定"

#. encoding: utf-8
#. File:	include/ldap-server/mirrormode-wizard.ycp
#. Package:	Configuration of ldap-server
#. Summary:	Wizards definitions
#. Authors:	Andreas Bauer <abauer@suse.de>
#. Ralf Haferkamp <rhafer@suse.de>
#.
#. $Id$
#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:25
msgid "OpenLDAP MirrorMode Configuration"
msgstr "OpenLDAP 映象模式配置"

#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:28
msgid "MirrorMode Node List"
msgstr "映象模式節點列表"

#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:38
msgid "Server ID"
msgstr "伺服器 ID"

#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:38
msgid "Server URI"
msgstr "伺服器 URL"

#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:50
msgid ""
"This server is not setup as a MirrorMode Node. Click \"Next\" to launch the "
"standard OpenLDAP configuration wizard."
msgstr "伺服器沒有設為映象模式節點。點選 \"下一步\" 啟動標準 OpenLDAP 配置嚮導。"

#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:85
msgid "OpenLDAP MirrorMode Overview"
msgstr "OpenLDAP 映象模式概覽"

#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:127
msgid ""
"Deleting the host on which you started this YaST Module is not possible.\n"
msgstr "不能刪除您啟動此 YaST 模組的主機。\n"

#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:130
msgid "Start yast2 openldap-mirrormode on a different MirrorMode server."
msgstr "請在一個不同的映象模式伺服器上啟動 yast2 openldap-mirrormode。"

#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:140
msgid "Do you really want to remove \"%1\" from the MirrorMode setup?\n"
msgstr "您真的想要從映象模式設定中移除 \"%1\" 嗎？\n"

#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:145
msgid "Changes will take effect immediately after clicking \"Yes\""
msgstr "按 \"是\" 後修改將立即生效"

#. Initialization dialog contents
#. Initialization dialog contents
#. Initialization dialog contents
#. Initialization dialog contents
#: src/include/auth-server/mirrormode-wizard.rb:175
#: src/include/auth-server/wizards.rb:53
#: src/include/auth-server/wizards.rb:124
#: src/include/auth-server/wizards.rb:204
#: src/include/auth-server/wizards.rb:297
msgid "Initializing..."
msgstr "正在啟始化..."

#. #-#-#-#-#  auth-server.rxgettext.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
#. ****************************************
#. *     tree structure definition       **
#. ***************************************
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:53 src/modules/AuthServer.pm:2191
msgid "Startup Configuration"
msgstr "啟動配置"

#. Tree item
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:62
msgid "Global Settings"
msgstr "全局設定"

#. Tree item
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:67
msgid "Schema Files"
msgstr "方案檔案"

#. Tree item
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:75
msgid "Log Level Settings"
msgstr "日誌級別設定"

#. Tree item
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:83
msgid "Allow/Disallow Features"
msgstr "允許/不允許特性"

#. Tree item
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:91
#: src/include/auth-server/widgets.rb:218
msgid "TLS Settings"
msgstr "TLS 設定"

#. Tree item
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:100
msgid "Databases"
msgstr "資料庫"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:108
msgid "Suffix DN"
msgstr "字尾判別名"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:108
#: src/modules/LdapDatabase.rb:173
msgid "Database Type"
msgstr "資料庫類型"

#. widget_map["g_schema","inclist"] = l;
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:228
msgid "Your TLS/SSL Configuration seems to be incomplete."
msgstr "您的 TLS/SSL 配置似乎是不完整的。"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:229
msgid "Do you really want to enable the \"ldaps\" protocol listener?"
msgstr "您真的想要啟用 \"ldaps\" 協議監聽器嗎？"

#. add a new file to the list
#. file dialog heading
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:265
msgid "Select New Schema File"
msgstr "選擇新方案檔案"

#. error popup
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:272
msgid "The schema file is already in the list."
msgstr "該方案檔案已在列表中。"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:462
msgid "Select a valid Certificate File"
msgstr "選擇一個有效的證書檔案"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:466
msgid "Select a valid Certificate Key File"
msgstr "選擇一個有效的證書金鑰檔案"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:555
msgid "A common server certificate is not available."
msgstr "通用伺服器證書不可用。"

#. file selection headline
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:575
msgid "Select Certificate File"
msgstr "選擇證書檔案"

#. file selection headline
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:583
msgid "Select Certificate Key File"
msgstr "選擇證書金鑰檔案"

#. ****************************************
#. * handlers for database parent widget
#. ***************************************
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:717
msgid "Cannot delete Frontend database"
msgstr "無法刪除前端資料庫"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:719
msgid "Cannot delete Config database"
msgstr "無法刪除配置資料庫"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:721
msgid "Do you really want to delete the database?"
msgstr "您真的想要刪除該資料庫嗎？"

#. Error Popup
#. Error Popup
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:750
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:884
msgid "Unable to write settings for the current database."
msgstr "無法寫入設定到當前資料庫。"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:804
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:941
msgid "Unable to read settings for the current database."
msgstr "無法從當前資料庫讀取設定。"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:959
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1001
#: src/include/auth-server/widgets.rb:403
msgid "New Administrator &Password"
msgstr "新管理員密碼(&P)"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:965
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1007
#: src/include/auth-server/widgets.rb:407
msgid "Password &Encryption"
msgstr "密碼加密(&E)"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1015
#: src/include/auth-server/widgets.rb:368
msgid "Change Administration Password"
msgstr "修改管理密碼"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1038
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1039
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1040
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1041
#: src/modules/AuthServer.pm:2193 src/modules/AuthServer.pm:2212
#: src/modules/AuthServer.pm:2213 src/modules/AuthServer.pm:2214
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1043
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1044
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1045
#: src/modules/AuthServer.pm:2193 src/modules/AuthServer.pm:2212
#: src/modules/AuthServer.pm:2213 src/modules/AuthServer.pm:2214
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. skip attribute that already have an index defined
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1188
msgid "Multiple Replication Consumers not supported currently"
msgstr "目前不支援多個複製使用者"

#. ****************************************
#. tree generation functions       **
#. ***************************************
#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1290
msgid "Index Configuration"
msgstr "索引配置"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1298
msgid "Password Policy Configuration"
msgstr "密碼策略配置"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1307
msgid "Access Control Configuration"
msgstr "訪問控制配置"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1316
msgid "Replication Provider"
msgstr "複製提供者"

#: src/include/auth-server/tree_structure.rb:1325
msgid "Replication Consumer"
msgstr "複製使用者"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:70
msgid "&Start Kerberos Server"
msgstr "啟動 Kerberos 伺服器(&S)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:94
msgid "Protocol Listeners"
msgstr "協議監聽器"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:100
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#. `HWeight(1, `PushButton( `id( `pb_interface_ldap), "Interfaces ...")),
#: src/include/auth-server/widgets.rb:112
msgid "LDAP over SSL (ldaps)"
msgstr "通過 SSL 的 LDAP(ldaps)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:141
msgid "Included &Schema Files"
msgstr "已包含方案檔案(&S)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:152
msgid "Select &Log Level Flags:"
msgstr "選擇日誌級別旗標(&L)："

#: src/include/auth-server/widgets.rb:154
msgid "Trace Function Calls"
msgstr "追蹤函數呼叫"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:155
msgid "Debug Packet Handling"
msgstr "偵錯資料包處理"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:156
msgid "Heavy Trace Debugging (function args)"
msgstr "重度追蹤偵錯(函數參數)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:157
msgid "Connection Management"
msgstr "連線管理"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:158
msgid "Print Packets Sent and Received"
msgstr "列印發送與接收的資料包"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:159
msgid "Search Filter Processing"
msgstr "搜索過濾器處理"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:160
msgid "Configuration File Processing"
msgstr "配置檔案處理"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:161
msgid "Access Control List Processing"
msgstr "訪問控制列表處理"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:162
msgid "Log Connections, Operations, and Result"
msgstr "日誌連線，操作與結果"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:163
msgid "Log Entries Sent"
msgstr "發送的日誌條目"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:164
msgid "Print Communication with Shell Back-Ends"
msgstr "列印與殼層後端通訊"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:165
msgid "Entry Parsing"
msgstr "條目解析"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:166
msgid "LDAPSync Replication"
msgstr "LDAPSync 複製"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:167
msgid "None"
msgstr "無"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:174
msgid "Select &Allow Flags:"
msgstr "選擇允許旗標(&A)："

#: src/include/auth-server/widgets.rb:176
msgid "LDAPv2 Bind Requests"
msgstr "LDAPv2 繫結請求"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:179
msgid "Anonymous Bind when Credentials Not Empty"
msgstr "當機要資料非空時允許匿名繫結"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:183
msgid "Unauthenticated Bind when DN Not Empty"
msgstr "當判別名非空時允許未認證繫結"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:187
msgid "Unauthenticated Update Operations to Process"
msgstr "允許處理未認證更新操作"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:193
msgid "Select &Disallow Flags:"
msgstr "選擇禁用旗標(&D)："

#: src/include/auth-server/widgets.rb:197
msgid ""
"Disable acceptance of anonymous Bind Requests (does not prohibit anonymous "
"directory access)"
msgstr "禁用接受匿名繫結請求 (不禁止匿名資料夾訪問)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:201
msgid "Disable Simple Bind authentication"
msgstr "禁用簡單繫結認證"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:204
msgid ""
"Disable forcing session to anonymous status upon StartTLS operation receipt"
msgstr "禁用收到 StartTLS 操作時講會話強制為匿名狀態"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:210
msgid "Disallow the StartTLS operation if authenticated"
msgstr "認證後不允許 StartTLS 操作"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:221
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本設定"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:227
msgid "Enable TLS"
msgstr "啟用 TLS"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:234
msgid "Enable LDAP over SSL (ldaps) interface"
msgstr "啟用 LDAP over SSL (ldaps) 介面"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:242
msgid "Use common Server Certificate"
msgstr "使用通用伺服器證書"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:254
msgid "Import Certificate"
msgstr "匯入證書"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:273
msgid "Certificate &File (PEM Format)"
msgstr "證書檔案(PEM 格式)(&F)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:276 src/modules/LdapDatabase.rb:234
msgid "&Browse..."
msgstr "瀏覽(&W)..."

#: src/include/auth-server/widgets.rb:285
msgid "Certificate &Key File (PEM Format - Unencrypted)"
msgstr "證書金鑰檔案(PEM 格式 - 未加密)(&K)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:288
msgid "B&rowse..."
msgstr "瀏覽(&R)..."

#: src/include/auth-server/widgets.rb:295
msgid "Launch CA Management Module"
msgstr "啟動 CA 管理模組"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:301 src/modules/LdapDatabase.rb:178
msgid "&Base DN"
msgstr "基本判別名(&B)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:305
msgid "Administrator DN"
msgstr "管理員判別名"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:307 src/modules/LdapDatabase.rb:81
msgid "&Append Base DN"
msgstr "追加基本判別名(&A)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:309
msgid "Change Password"
msgstr "修改密碼"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:317
msgid "Edit BDB Database"
msgstr "編輯 BDB 資料庫"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:324
msgid "Entry Cache"
msgstr "條目快取"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:330
msgid "Index Cache (IDL cache)"
msgstr "索引快取 (IDL 快取)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:341 src/modules/LdapDatabase.rb:2102
msgid "Checkpoint Settings"
msgstr "檢查點設定"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:344
msgid "kilobytes"
msgstr "KB"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:346
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:354
msgid "Change Configuration Database Settings"
msgstr "修改配置資料庫設定"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:359
msgid "Allow Plaintext Authentication (Simple Bind) for this Database. "
msgstr "允許此資料庫使用明文認證 (簡單繫結)。"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:362
msgid "(Remote Connection needs to be encrypted)"
msgstr "(遠端連線需要加密)"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:374
msgid "Edit Database"
msgstr "編輯資料庫"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:376
msgid "Database type not currently supported."
msgstr "目前不支援該資料庫類型。"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:381
msgid "Indexing Configuration"
msgstr "索引配置"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:384
msgid "Attribute"
msgstr "屬性"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:384
#: src/include/auth-server/widgets.rb:452
msgid "Presence"
msgstr "模糊匹配"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:384
#: src/include/auth-server/widgets.rb:453
msgid "Equality"
msgstr "精確匹配"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:384
#: src/include/auth-server/widgets.rb:454
msgid "Substring"
msgstr "子字元串"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:402
msgid "Change Administrator Password"
msgstr "修改管理員密碼"

#: src/include/auth-server/widgets.rb:447
msgid "Add Index"
msgstr "添加索引"

#. encoding: utf-8
#: src/modules/LdapDatabase.rb:40 src/modules/LdapDatabase.rb:2239
msgid "Password Policy Settings"
msgstr "密碼策略設定"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:47
msgid "Enable Password Policies"
msgstr "啟用密碼策略"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:55
msgid "Hash Clear Text Passwords"
msgstr "加密明文密碼"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:63
msgid "Disclose \"Account Locked\" Status"
msgstr "披露 \"賬戶鎖定\" 狀態"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:73
msgid "Default Policy Object DN"
msgstr "默認策略物件判別名"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:89
msgid "Edit Policy"
msgstr "編輯策略"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:100
msgid "All Entries"
msgstr "全部條目"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:101
msgid "All Entries in the Subtree"
msgstr "子樹中的全部條目"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:102
msgid "The Entry with the DN"
msgstr "具有該判別名的條目"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:106
msgid "Everybody"
msgstr "每個"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:107
msgid "Authenticated Clients"
msgstr "認證客戶端"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:108
msgid "Anonymous Clients"
msgstr "匿名客戶端"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:109
msgid "The accessed Entry (self)"
msgstr "被訪問的條目 (自身)"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:110
msgid "The user with the DN"
msgstr "具有該判別名的使用者"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:111
msgid "All entries in the subtree"
msgstr "該子樹中的全部條目"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:112
msgid "All members of the group"
msgstr "該組的全部成員"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:125
msgid "<empty>"
msgstr "<空>"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:126
msgid "No Access"
msgstr "無訪問權"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:128
msgid "No Access (but disclose information on error)"
msgstr "無訪問權 (但在錯誤訊息中披露一些資訊)"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:131
msgid "Authenticate"
msgstr "認證"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:132
msgid "Compare"
msgstr "對比"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:133
msgid "Read"
msgstr "讀取"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:134
msgid "Write"
msgstr "寫入"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:135
msgid "Manage (full access)"
msgstr "管理 (完全訪問)"

#. don't count frontend and Config DB
#: src/modules/LdapDatabase.rb:167
msgid "New Database"
msgstr "新建資料庫"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:170
msgid "Basic Database Settings"
msgstr "基本資料庫設定"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:189
msgid "&Administrator DN"
msgstr "管理員判別名(&A)"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:197
msgid "A&ppend Base DN"
msgstr "追加基本判別名(&P)"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:211
msgid "LDAP Administrator &Password"
msgstr "LDAP 管理員密碼(&P)"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:230
msgid "&Database Directory"
msgstr "資料庫資料夾(&D)"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:240
msgid "Use this database as the default for OpenLDAP clients"
msgstr "使用此資料庫作為 OpenLDAP 客戶端的默認資料庫"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:311
msgid "Select Database Directory"
msgstr "選擇資料庫資料夾"

#. check values
#: src/modules/LdapDatabase.rb:350
msgid "Base DN must be set."
msgstr "必須設定基本判別名。"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:359
msgid "A database with this Base DN already exists."
msgstr "具有此基本判別名的資料庫已存在。"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:399
msgid "Root DN must be set if a password is given."
msgstr "若給定密碼則必須設定根判別名。"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:405
msgid "Password validation failed."
msgstr "密碼校驗失敗。"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:435
msgid ""
"The Base Object: \"%1\" cannot be auto created by YaST:\n"
"%2"
msgstr ""
"基本物件：\"%1\" 無法被 YaST 自動創建：\n"
"%2"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:451
msgid "A directory must be specified."
msgstr "必須指定一個資料夾。"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:458
msgid "The directory does not exist. Create it?"
msgstr "資料夾不存在。創建它嗎？"

#. try to read the ppolicy from the server
#: src/modules/LdapDatabase.rb:637
msgid "Authentication failed. The password is probably incorrect.\n"
msgstr "認證失敗。密碼可能不正確。\n"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:640
msgid "The error message was: '"
msgstr "錯誤訊息為：'"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:645
msgid "Try again?"
msgstr "重試嗎？"

#. PasswordPolicyDialog only returns the changes made to the original
#. Entry, try to merge them here
#: src/modules/LdapDatabase.rb:720
msgid "Available Attribute Types"
msgstr "可用屬性類型"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:724
msgid "Selected Attribute Types"
msgstr "所選屬性類型"

#. Popup to add/edit the acl "by" clauses
#: src/modules/LdapDatabase.rb:813 src/modules/LdapDatabase.rb:985
msgid "Who should this rule apply to"
msgstr "規則應用物件"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:819 src/modules/LdapDatabase.rb:946
#: src/modules/LdapDatabase.rb:989 src/modules/LdapDatabase.rb:1227
msgid "Entry DN"
msgstr "條目判別名"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:820 src/modules/LdapDatabase.rb:990
msgid "Select"
msgstr "選擇"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:826
msgid "Define the Access Level"
msgstr "定義訪問級別"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:836
msgid "Stop access control evaluation here (default)"
msgstr "在此停止訪問控制評估 (默認)"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:843
msgid "Continue with next access control rule (\"break\")"
msgstr "繼續下一條訪問控制規則 (\"斷點\")"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:849
msgid "Continue evaluation of this rule (\"continue\")"
msgstr "繼續評估此規則 (\"繼續\")"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:904
msgid "Please enter a DN in the textfield"
msgstr "請在文字框中輸入一個判別名"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:948 src/modules/LdapDatabase.rb:1090
#: src/modules/LdapDatabase.rb:1225
msgid "Subtree DN"
msgstr "子樹判別名"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:950
msgid "Group DN"
msgstr "組判別名"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:973
msgid "Edit Access Control Rule"
msgstr "編輯訪問控制規則"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:978
msgid "Target Objects"
msgstr "目標物件"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:999
msgid "Matching the filter:"
msgstr "匹配過濾器："

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1006
msgid "LDAP Filter"
msgstr "LDAP 過濾器"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1016
msgid "Apply this rule only to the listed attribute"
msgstr "僅將此規則應用到列出的屬性"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1021 src/modules/LdapDatabase.rb:1315
msgid "Attributes"
msgstr "屬性"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1023
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1029 src/modules/LdapDatabase.rb:1041
msgid "Access Level"
msgstr "訪問級別"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1039
msgid "Who"
msgstr "誰"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1040 src/modules/LdapDatabase.rb:1315
msgid "DN"
msgstr "判別名"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1042
msgid "Flow Control"
msgstr "流程控制"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1047 src/modules/LdapDatabase.rb:1319
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1048 src/modules/LdapDatabase.rb:1320
msgid "Down"
msgstr "向下"

#. FIXME: Validate attribute types
#: src/modules/LdapDatabase.rb:1185
msgid "Enter a list of valid attributes in the <b>Attributes</b> textfield"
msgstr "在<b>屬性</b>文字框中輸入有效屬性列表"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1197
msgid "Enter valid a LDAP filter in the textfield"
msgstr "在文字框中輸入一個有效的 LDAP 過濾器"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1203
msgid "You must add at least one item to the \"Access Level\" list."
msgstr "您必須添加至少一個條目到 \"訪問級別\" 列表。"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1315
msgid "Target"
msgstr "目標"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1315
msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1347
msgid ""
"The selected database contains access control rules that are currently\n"
"not supported by YaST. The Access Control Dialog will be disabled.\n"
msgstr "所選資料庫包含目前 YaST 不支援的訪問控制規則。將禁用訪問控制對話方塊。\n"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1594
msgid "This database is a Replication Consumer."
msgstr "此資料庫是一個複製使用者。"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1614
msgid "Provider Name"
msgstr "提供者名稱"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1619 src/modules/LdapDatabase.rb:1716
msgid "Port"
msgstr "埠"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1637
msgid "Replication Type"
msgstr "複製類型"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1644
msgid "Replication Interval"
msgstr "複製週期"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1647
msgid "Days"
msgstr "天"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1651
msgid "Hours"
msgstr "小時"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1655 src/modules/LdapDatabase.rb:2118
msgid "Minutes"
msgstr "分鐘"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1659
msgid "Seconds"
msgstr "秒"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1672
msgid "Authentication DN"
msgstr "認證判別名"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1693
msgid "Custom update referral"
msgstr "自定義更新來源"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1709
msgid "Target Host"
msgstr "目標主機"

#. no updateref
#: src/modules/LdapDatabase.rb:1929
msgid "Invalid replication interval specified"
msgstr "指定了無效的複製週期"

#. test connection
#: src/modules/LdapDatabase.rb:1965
msgid "Checking LDAP connectivity to the provider failed."
msgstr "檢查提供者的 LDAP 連通性失敗。"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1980 src/modules/LdapDatabase.rb:2007
msgid "Do you still want to continue?"
msgstr "您仍然想要繼續嗎？"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1989
msgid "Checking the LDAPsync capabilities of the provider failed."
msgstr "檢查提供者的 LDAPsync 能力失敗。"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:1995
msgid ""
"Please verify that the target server is enabled to be a LDAPsync provider"
msgstr "請驗證目標伺服器是否已啟用為一個 LDAPsync 提供者"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:2094
msgid "Enable ldapsync provider for this database"
msgstr "啟用此資料庫作為 ldapsync 提供者"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:2108 src/modules/LdapDatabase.rb:2144
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:2131
msgid "Session Log"
msgstr "會話日誌"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:2137
msgid "Enable Session Log"
msgstr "啟用會話日誌"

#: src/modules/LdapDatabase.rb:2271
msgid "Replication Settings"
msgstr "複製設定"

#: src/modules/AuthServer.pm:352
msgid "Reading Startup Configuration"
msgstr "正在讀取啟動配置"

#: src/modules/AuthServer.pm:353
msgid "Reading Configuration Backend"
msgstr "正在讀取配置後端"

#: src/modules/AuthServer.pm:354
msgid "Reading Configuration Data"
msgstr "正在讀取配置資料"

#: src/modules/AuthServer.pm:355
msgid "Initializing Authentication Server Configuration"
msgstr "正在啟始化認證伺服器配置"

#: src/modules/AuthServer.pm:390
msgid ""
"Error while initializing configuration.\n"
"Is the LDAPI listener enabled?\n"
msgstr ""
"啟始化配置時出錯。\n"
"啟用了 LDAPI 監聽器嗎？\n"

#: src/modules/AuthServer.pm:466 src/modules/AuthServer.pm:1033
msgid "LDAP search failed."
msgstr "LDAP 搜索失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:812
msgid "Invalid LDAP URI scheme."
msgstr "無效的 LDAP URI 方案。"

#: src/modules/AuthServer.pm:828
msgid "LDAP initialization failed."
msgstr "LDAP 啟始化失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:854
msgid "LDAP bind failed."
msgstr "LDAP 繫結失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:877
msgid "Initializing LDAP schema failed."
msgstr "啟始化 LDAP 方案失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:888
msgid "Reading LDAP schema failed."
msgstr "讀取 LDAP 方案失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:898
msgid "Kerberos Schema unknown by the LDAP server."
msgstr "Kerberos 方案對於 LDAP 伺服器是未知的。"

#: src/modules/AuthServer.pm:975 src/modules/AuthServer.pm:3482
#: src/modules/AuthServer.pm:3529 src/modules/AuthServer.pm:3575
msgid "Cannot execute kdb5_ldap_util."
msgstr "無法執行 kdb5_ldap_util。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1005
msgid "Modifying the kerberos database failed."
msgstr "修改 kerberos 資料庫失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1046
msgid "LDAP modify failed."
msgstr "修改 LDAP 失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1074
msgid "Incomplete data."
msgstr "不完整的資料。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1101
msgid "Unsupported database type."
msgstr "不支援的資料庫類型。"

#. service was disabled during this session, just disable the service
#. in the system, stop it and ignore any configuration changes.
#: src/modules/AuthServer.pm:1546
msgid "Enabling LDAP Server"
msgstr "正在啟用 LDAP 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1547 src/modules/AuthServer.pm:1559
msgid "Starting LDAP Server"
msgstr "正在啟動 LDAP 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1549
msgid "Activating OpenLDAP Server"
msgstr "正在啟用 OpenLDAP 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1560
msgid "Restarting OpenLDAP Server"
msgstr "正在重啟 OpenLDAP 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1569
msgid "Enabling Kerberos Server"
msgstr "正在啟用 Kerberos 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1570
msgid "Starting Kerberos Server"
msgstr "正在啟動 Kerberos 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1572
msgid "Activating Kerberos Server"
msgstr "正在啟用 Kerberos 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1602
msgid "Writing Startup Configuration"
msgstr "正在寫入啟動配置"

#: src/modules/AuthServer.pm:1603
msgid "Cleaning up config directory"
msgstr "正在清理配置資料夾"

#: src/modules/AuthServer.pm:1604
msgid "Creating Configuration"
msgstr "正在創建配置"

#: src/modules/AuthServer.pm:1605
msgid "Starting OpenLDAP Server"
msgstr "正在啟動 OpenLDAP 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1606
msgid "Creating Base Objects"
msgstr "正在創建基本物件"

#: src/modules/AuthServer.pm:1607
msgid "Saving Kerberos Configuration"
msgstr "正在儲存 Kerberos 配置"

#: src/modules/AuthServer.pm:1608
msgid "Writing Auth Server Configuration"
msgstr "正在寫入認證伺服器配置"

#: src/modules/AuthServer.pm:1616 src/modules/AuthServer.pm:2569
msgid "Switch from slapd.conf to config backend failed."
msgstr "從 slapd.conf 切換到配置後端失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1624
msgid "Enabling the LDAPI Protocol listener failed."
msgstr "啟用 LDAPI 協議監聽器失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1648
msgid "Config Directory cleanup failed."
msgstr "清理配置資料夾失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1686
msgid "Error while populating the configurations database with \"slapadd\"."
msgstr "使用 \"slapadd\" 填注配置資料庫時出錯。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1706
msgid "Enabling the LDAP Service failed."
msgstr "啟用 LDAP 服務失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1722 src/modules/AuthServer.pm:2600
msgid "Starting the LDAP service failed."
msgstr "啟動 LDAP 服務失敗。"

#. service was disabled during this session, just disable the service
#. in the system, stop it and ignore any configuration changes.
#: src/modules/AuthServer.pm:1784
msgid "Stopping LDAP Server"
msgstr "正在停止 LDAP 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1785
msgid "Disabling LDAP Server"
msgstr "正在禁用 LDAP 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1787
msgid "De-activating OpenLDAP Server"
msgstr "正在取消啟用 OpenLDAP 伺服器"

#. service was disabled during this session, just disable the service
#. in the system, stop it and ignore any configuration changes.
#: src/modules/AuthServer.pm:1805
msgid "Stopping Kerberos Server"
msgstr "正在停止 Kerberos 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1806
msgid "Disabling Kerberos Server"
msgstr "正在禁用 Kerberos 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1808
msgid "De-activating Kerberos Server"
msgstr "正在取消啟用 Kerberos 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:1825
msgid "Writing Sysconfig files"
msgstr "正在寫入 Sysconfig 檔案"

#: src/modules/AuthServer.pm:1826
msgid "Applying changes to Configuration Database"
msgstr "正在應用修改到配置資料庫"

#: src/modules/AuthServer.pm:1827
msgid "Applying changes to /etc/openldap/ldap.conf"
msgstr "正在應用修改到 /etc/openldap/ldap.conf"

#: src/modules/AuthServer.pm:1828
msgid "Creating Base Objects for newly created databases"
msgstr "正在為新建資料庫創建基本物件"

#: src/modules/AuthServer.pm:1829
msgid "Updating Default Password Policy Objects"
msgstr "正在更新默認密碼策略物件"

#: src/modules/AuthServer.pm:1830
msgid ""
"Waiting for OpenLDAP background indexing tasks to complete (this might take "
"some minutes)"
msgstr "正在等待 OpenLDAP 後臺索引任務完成 (這可能花費幾分鐘)"

#: src/modules/AuthServer.pm:1831
msgid "Restarting OpenLDAP Server if required"
msgstr "正在評估是否要求重啟並按要求重啟 OpenLDAP"

#: src/modules/AuthServer.pm:1834
msgid "Writing AuthServer Configuration"
msgstr "正在寫入認證伺服器配置"

#: src/modules/AuthServer.pm:1931
msgid "Creating base objects failed."
msgstr "創建基本物件失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1940
msgid "Creating Password Policy objects failed."
msgstr "創建密碼策略物件失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:1953
msgid ""
"An error occurred while waiting for the OpenLDAP database indexer to "
"finish.\n"
msgstr "等待 OpenLDAP 資料庫索引器完成時發生了一個錯誤。\n"

#: src/modules/AuthServer.pm:1954
msgid "Restart OpenLDAP manually."
msgstr "請手動重啟 OpenLDAP。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2194 src/modules/AuthServer.pm:2214
msgid "Register at SLP Service: "
msgstr "於 SLP 服務註冊："

#: src/modules/AuthServer.pm:2213
msgid "Start Kerberos Server: "
msgstr "啟動 Kerberos 伺服器："

#: src/modules/AuthServer.pm:2215
msgid "Create the following databases:"
msgstr "創建以下資料庫："

#: src/modules/AuthServer.pm:2220
msgid "Database Suffix: "
msgstr "資料庫字尾："

#: src/modules/AuthServer.pm:2221
msgid "Database Type: "
msgstr "資料庫類型："

#: src/modules/AuthServer.pm:2227
msgid "Not configured yet."
msgstr "尚未配置。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2472
msgid "CA Certificate file does not exist."
msgstr "CA 證書檔案不存在。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2477
msgid "Certificate File does not exist"
msgstr "證書檔案不存在"

#. error message
#: src/modules/AuthServer.pm:2482 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1752
msgid "Certificate key file does not exist."
msgstr "證書金鑰檔案不存在。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2489 src/modules/AuthServer.pm:2523
msgid "Can not set a filesystem ACL on the private key."
msgstr "無法在私鑰上設定檔案系統訪問控制列表。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2491
msgid "Do you have filesystem acl support disabled?"
msgstr "您禁用了檔案系統訪問控制列表支援嗎？"

#: src/modules/AuthServer.pm:2545
msgid "Cleaning up directory for config database"
msgstr "正在清理配置資料庫資料夾"

#: src/modules/AuthServer.pm:2546
msgid "Converting slapd.conf to config database"
msgstr "正在將 slapd.conf 轉換為配置資料庫"

#: src/modules/AuthServer.pm:2547
msgid "Switching startup configuration to use config database"
msgstr "切換啟動配置來使用配置資料庫"

#: src/modules/AuthServer.pm:2548
msgid "Restarting LDAP Server"
msgstr "正在重啟 LDAP 伺服器"

#: src/modules/AuthServer.pm:2549
msgid "Migrating LDAP Server Configuration"
msgstr "正在遷移 LDAP 伺服器配置"

#: src/modules/AuthServer.pm:2559
msgid "Output of \"slaptest\":\n"
msgstr "\"slaptest\" 的輸出：\n"

#: src/modules/AuthServer.pm:2560
msgid "Migration of existing configuration failed."
msgstr "遷移已有配置失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2579 src/modules/AuthServer.pm:2587
msgid "Enabling LDAPI listener failed."
msgstr "啟用 LDAPI 監聽器失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2709
msgid "Common server certificate not available. StartTLS is disabled."
msgstr "通用伺服器證書不可用。StartTLS 已禁用。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2803
msgid "Could not create database directory."
msgstr "無法創建資料庫資料夾。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2810 src/modules/AuthServer.pm:4101
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:498
msgid "Could not adjust ownership of database directory."
msgstr "無法調整資料庫資料夾所有權。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2859
msgid "Could not determine own fully qualified hostname."
msgstr "無法確定自身的完全限定主機名。"

#: src/modules/AuthServer.pm:2860
msgid ""
"A master server for replication cannot work correctly without knowing its "
"own fully qualified hostname."
msgstr "複製主伺服器不能在不知道它自身的完全限定主機名的情況下正常工作。"

#: src/modules/AuthServer.pm:3376 src/modules/AuthServer.pm:3389
#: src/modules/AuthServer.pm:3402 src/modules/AuthServer.pm:3415
#: src/modules/AuthServer.pm:3428
msgid "Cannot write krb5.conf."
msgstr "無法寫入 krb5.conf。"

#: src/modules/AuthServer.pm:3514
msgid "Creating Kerberos database failed."
msgstr "創建 Kerberos 資料庫失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:3560 src/modules/AuthServer.pm:3606
msgid "Writing to password file failed."
msgstr "寫入到密碼檔案失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:3972 src/modules/AuthServer.pm:3982
msgid "is not a valid LDAP DN."
msgstr "不是一個有效的 LDAP 判別名。"

#: src/modules/AuthServer.pm:3977 src/modules/AuthServer.pm:3987
msgid "has multivalued RDNs."
msgstr "有多重賦值的相對判別名。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4019
#, perl-format
msgid "Invalid LDAP DN: \"%s\", cannot extract RDN values"
msgstr "無效的 LDAP 判別名：\"%s\"，無法提取相對判別名 (RDN) 值"

#: src/modules/AuthServer.pm:4027
msgid ""
"The value of the \"c\" attribute must contain a valid ISO-3166 country 2-"
"letter code."
msgstr "\"c\" 屬性的值必須包含一個有效的 ISO-3166 國家/地區的 2 字母程式碼。"

#. parameter check failed
#: src/modules/AuthServer.pm:4034 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:373
msgid "First part of suffix must be c=, st=, l=, o=, ou= or dc=."
msgstr "字尾的第一部分必須為 c=, st=, l=, o=, ou= 或 dc=。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4046
#, perl-format
msgid "Base DN \"%s\" is not a valid LDAP DN."
msgstr "基本判別名 \"%s\" 不是一個有效的 LDAP_DN。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4051
#, perl-format
msgid "Base DN \"%s\" has multivalued RDNs (not supported by YaST)."
msgstr "基本判別名 \"%s\" 有多重賦值的相對判別名 (不為 YaST 所支援)。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4060
#, perl-format
msgid "Root DN \"%s\" is not a valid LDAP DN."
msgstr "根判別名 \"%s\" 不是一個有效的 LDAP_DN。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4065
#, perl-format
msgid "Root DN \"%s\" has multivalued RDNs (not supported by YaST)."
msgstr "根判別名 \"%s\" 有多重賦值的相對判別名 (不為 YaST 所支援)。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4072
msgid "The Root DN must be a child object of the Base DN."
msgstr "根判別名必須是基本判別名的一個子物件。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4094 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:484
msgid "Could not create directory."
msgstr "無法創建資料夾。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4871
#, perl-format
msgid "CA Certificate File: \"%s\" does not exist."
msgstr "CA 證書檔案：\"%s\" 不存在。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4881
msgid ""
"Error while trying to verify the server certificate of the provider server.\n"
msgstr "嘗試驗證提供者伺服器的伺服器證書時出錯。\n"

#: src/modules/AuthServer.pm:4882
#, perl-format
msgid ""
"Please make sure that \"%s\" contains the correct\n"
"CA file to verify the remote Server Certificate."
msgstr "請確保 \"%s\" 包含了正確的 CA 檔案以驗證遠端伺服器證書。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4890
#, perl-format
msgid "Certificate File: \"%s\" does not exist."
msgstr "證書檔案：\"%s\" 不存在。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4895
#, perl-format
msgid "Certificate Key File: \"%s\" does not exist."
msgstr "證書金鑰檔案：\"%s\" 不存在。"

#: src/modules/AuthServer.pm:4976 src/modules/AuthServer.pm:4986
msgid "Writing to krb5.conf failed."
msgstr "寫入到 krb5.conf 失敗。"

#: src/modules/AuthServer.pm:5354 src/modules/AuthServer.pm:5363
msgid "Writing to kdc.conf failed."
msgstr "寫入到 kdc.conf 失敗。"

#. error at paramter check
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:301
#, perl-format
msgid "Database type '%s' is not supported. Allowed are 'bdb' and 'hdb'."
msgstr "不支援資料庫類型 '%s'。允許類型為 'bdb' 與 'hdb'。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:347
msgid "The countryName must be an ISO-3166 country 2-letter code."
msgstr "國家名稱必須為一個 ISO-3166 國家/地區的 2 字母程式碼。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:391 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:726
msgid "Invalid 'rootdn'."
msgstr "無效的 'rootdn'。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:400 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:734
msgid "'rootdn' must be below the 'suffix'."
msgstr "'rootdn' 必須在 'suffix' 的下面。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:415
msgid "To set a password, you must define 'rootdn'."
msgstr "您必須先定義 'rootdn' 才能設定密碼。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:422
msgid "Define 'rootpw'."
msgstr "請定義 'rootpw'。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:435 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:768
#, perl-format
msgid "'%s' is an unsupported crypt method."
msgstr "'%s' 是一種不支援的加密方法。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:475
msgid "Define 'directory'."
msgstr "請定義 'directory'。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:489
msgid "The directory does not exist."
msgstr "資料夾不存在。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:511 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:526
msgid "Invalid cache size value."
msgstr "無效的快取大小值。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:547
msgid "Invalid checkpoint value."
msgstr "無效的檢查點值。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:753 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:758
msgid "Define 'passwd'."
msgstr "請定義 'passwd'。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:805
msgid "Database edit failed."
msgstr "資料庫編輯失敗"

#. error message at parameter check
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:865 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:938
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1086 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1129
msgid "Missing parameter 'suffix'."
msgstr "缺失的參數 'suffix'。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1533
msgid "Cannot restart the service."
msgstr "無法重啟服務。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1540
msgid "Cannot stop the service."
msgstr "無法停止服務。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1703
msgid "CA certificate file does not exist."
msgstr "CA 證書檔案不存在。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1719
msgid "CA certificate path does not exist."
msgstr "CA 證書路徑不存在。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1735
msgid "Certificate file does not exist."
msgstr "證書檔案不存在。"

#. error message
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1770
msgid "Invalid value for 'TLSVerifyClient'."
msgstr "'TLSVerifyClient' 的值無效。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1779
msgid "Writing failed."
msgstr "寫入失敗。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1944
msgid "Missing 'ServerCertificateFile' parameter."
msgstr "缺失的 'ServerCertificateFile' 參數。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1950
msgid "Cannot read certificate file."
msgstr "無法讀取證書檔案。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1955
msgid "Missing 'ServerCertificateData' parameter."
msgstr "缺失的 'ServerCertficateData' 參數。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1962 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1987
#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:2003 src/modules/YaPI/LdapServer.pm:2012
msgid "Corrupt PEM data."
msgstr "損壞的 PEM 資料。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1969
msgid "Missing 'ServerKeyFile' parameter."
msgstr "缺失的 'ServerKeyFile' 參數。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1975
msgid "Cannot read key file."
msgstr "無法讀取證書檔案。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1980
msgid "Missing 'ServerKeyData' parameter."
msgstr "缺失的 'ServerKeyData' 參數。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:1998
msgid "Cannot read CA certificate file."
msgstr "無法讀取 CA 證書檔案。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:2021
msgid "Cannot write certificate file."
msgstr "無法寫入證書檔案。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:2027
msgid "Cannot write key file."
msgstr "無法寫入金鑰檔案。"

#: src/modules/YaPI/LdapServer.pm:2046
msgid "Cannot write CA certificate file."
msgstr "無法寫入 CA 證書檔案。"


